［警世］再係咁運動會完

好明顯好推多五毛推緊要一直裝修唔同既鋪
我地唔係紅衛兵
政見唔同你可以罷買
但唔撚好搞人間鋪
你越搞得多
就幫林鄭越證明緊急法有需要
我地唔係要所有人驚左我地

Vans 呢啲好撚明顯唔應該搞都可以有人吹
你就知五毛係想令我地變真暴徒
甘林鄭就有正當藉口用緊急法
當國際都開始覺得我地係暴徒
佢地都冇藉口幫我地
民意唔會散
但當淺黃都懷疑
我地要認清楚每一步
唔好令自己變成我地憎恨果種人
唔好主動召喚神獸
藍絲我都好撚憎
但無可否認佢地既聲音都係聲音
你可以改變佢地諗法
但唔可以打壓佢地發聲既機會
人不犯我
我不犯人
而且前線請對手足禮貌
對所有人都有禮貌
我地全部都係手足
我地係同路人
利申
我都係勇武
發夢有份召喚神獸 有份裝修

幫推

推

我好認同

非常同意 但呢度同溫層左 點算

true, 只有政府, 保皇黨, 黨鐵, 優品360同中資可以係目標

認同你內容
但請唔好再就輸就完會輸會完 好煩

Tui

我哋要自律
唔好成日比人帶到

吹風搞vans一定係鬼

好多人認錯中資

咪搞vans 推

又係個句
上連登勿認真

下午先笑完連登軍師脫節

只建議搞對我地有重大傷害既舖/辦事處

普通出口術既用罷買同國際壓力先

冇必要次次用大招黎對付D小雜卒

搞一次發洩左道氣
搞兩次開始無人理
搞三次勢孤力弱

push

唔講同唔同意你
日日都輸
笑左

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

對唔住 手足 但唔甘講冇人睇
我發夢已經擋左好多子彈
我唔想因為玩膠而輸
點都好
不分化不割
你地點樣講我都係會企係前面做盾

內文係好, 但標題負分
有待改善推

vans又唔係中資
又冇好似美心條八婆咁去聯合國

前線唔會咁on9

推 唔好濫用

我覺得之前有個黑裝修 紅裝飾post 講得好好

大家一定要對準槍頭，唔好亂裝修，如果唔係遲啲popo可以又扮示威者亂咁破壞，入我地數

只有政府, 保皇黨, 黨鐵, 優品360同美心可以係目標 仲要加埋文宣支持

死線->行動升級
而家前線兩個手足比人射埋實彈啦
你繼續係屋企慢慢屌
我地前線攞條邱出嚟博 級我地就升梗
呢個亦係我地一致認為不被捕 be water下最有效升級方法 你有你屌 我有我做 係咁多

成功將大家士氣減10

Push

罷買就夠

拉

同意內容
但標題黨不了

中資泛圍太大

錯 呢啲標題我見到都會盡量唔禁入去
不過你覺得有用我唔會阻你

左膠民意撚醒下啦運動去到十月仲講呢啲 要歸邊都歸晒啦

認同

前日開始講左，就算唔係咁，
你爆晒唔通就係等佢起返再爆過咩？

手動置頂

同意
而家係考驗大家智慧嘅時候

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

依個topic名會趕客

幫推 唔好比人係咁帶風向 係咁比人撚我地先得
最基本既底線我地係有

行動組唔會上黎俾佢地帶到風，帶到風既亦唔敢落手做，我亦相信勇武有覺悟亦有判斷力

同意 好撚多五毛

我都係咁睇
玩完了 大家扑野扑到成左魔

大家準備俾市民當我地黑警咁屌啦

推。。呢個世界唔係淨係得lihkg

手足，我都開咗個類似嘅post,其實和氣啲都會有人睇㗎

你想用核彈炸死Vans 係唔使燒佢鋪唔使幫佢裝修

無人理你拉

前線鐘意做乜就做乜

前線自己知，前線識諗

關你撚事

標題黨真係唔想入嚟
不過同意內容，亦感激樓豬上前線

我都有份去裝修
我都讚成升級
但爆左甘多間已經有阻嚇作用
而且可以煲大緊急法先
等文宣做多陣 等市民明白前線
我地一齊升級好冇？
我都好嬲班狗開實彈
但就係因為嬲
因為要幫佢地
更加要諗清楚 思考多幾步
到底點樣做

林鄭今日已出嚟話尋晚嘅事為蒙面法堅實証據

完全同意

啱呀而家成班風向撚
連zara vans都話要裝修
你老味 唔好淨係停喺同溫層
用下個腦諗嘢啦
星期五先公布蒙面法
明顯就係想你哋繼續升溫
中立淺黃唔再支持
然後10月美國又要過人權法
而明顯林鄭係好驚 寫晒信叫人唔好過
你而家文革式批鬥
叫美國議會點樣再支持你係自由鬥士？
你地又真係俾人帶到架喎
利申 黃咗好耐嘅娘親都好反感

你話360係黑社會 ok
但如果人哋問我點解要打vans
點解佢冇我哋大大聲聲話要守護嘅言論自由
我真係答唔到

點解咁明顯都可以見唔到
你可以唔鍾意呢個事實
但淺黃和理非係運動嘅大多數
冇人話要割 但係必須反省
我明大家都會好嬲 但君子有所為有所不為
驕兵必敗

完

同意樓主

士氣唔代表冇軍紀

推，可以裝修
但要俾國際睇到我地係有目的性同理智去選擇幫咩店舖裝修

推 唔好中條柒婆圈套

中共泛圍都好大

歸左邊都可以轉
點都好 聽日見

文宣非萬能

推
呢兩日不停有人帶風向 裝修新客

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

認同 推

國際間係咪都一定歸曬邊？
點解民意撚就一定有錯，而家未輸就係因為民意仲企我地嗰邊啊
五年前輸就係因為我地唔夠aware民意走向
如果唔洗理民意，而家所有文宣都收得皮

有人喪心病狂到list醫院

行動不會是完美

緊急法係有需要用黎升級加快endgame，有咩問題

明白
我做錯左 下次會改善返
對不住

推！！ 唔係全部舖都要裝修

呢度唔只同溫層咗,仲俾極端撚攻陷咗

同意

岩
普通野罷買就得
連登好多人都識分

Aggar

自絕人民支持
=
自殺

喺同溫層蠃飽佢

啱呀，仲有我都想講埋個口號
咩「蒙面無罪，立法有理」，到底係邊個諗出黎
根本係抄當時毛魔文革既「革命無罪，造反有理」，即係承認自己係紅衛兵？

認真可唔可以改一改個口號，聽到好唔舒服

agger
記住黃藍紅黑分類法

最撚憎咩會完會輸，講話有咩改善咪算囉，講到好似一定要跟你說法做咁，知唔知咩叫兄弟爬山一齊努力

罷買vans就夠

你留意，班五毛打手唔會入呢個post駁你，你個post唔會上到熱門好耐

認同
VANS唔洗裝修，只需要煲大佢，叫國際制裁佢

我都好同意
我相信前線係有智慧知道我地既目標係咩
連登太多風向撚
少少野就話要裝修
明明重點一兩個效果已經好顯著同足夠

裝修係好過癮架，又好發洩，但極易上癮
遲早會裝到無野裝，亂搵鋪裝修

1. 居民安全至上
2. 對準目標破壞
3. 不貪財
4. 不向途人或民居使用魔法
5.
6. 不口角
7.

其實因為大家都驚有鬼 有時前線既討論係好亂 但我相信大部分前線都理智既

裝修除左政府既野 其他先停一停
麻雀館都貼紙 不管真假 總要俾機會
唔係非黑即白

召喚神獸 前提係對方有武器隨時先制攻擊
口屌個d趕開一邊就得 cwb 8月個陣都係咁做

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

對準政權！

極端偽勇武分化理出現了

政府，狗屋，黨鐵 要裝修

藍色商店銀行 只抵制 不裝修

黃色小店食肆 要支持 保安全

連儂牆， 撕一貼百！

裝修都要睇清楚先好接job
中資 福建360呢啲就接
做完就貼返張文宣話畀人知衰咩
唔可以變成紅衞兵咁 唔啱政見就搞

對唔住
要感激既係比人拉既義士 中左彈既義士
我好好彩仲未有大事

一到深夜民意風向撚又出黎

就算真係100%自己人唔會再做 政府要抹黑要營造 一樣可以揾人扮係示威者咁做

P牌推唔起

認同 大家要保持冷靜 獨立思考

推啊

中資都計入 咪同依家一樣周圍爆

勇武保持理性 唔好俾仇恨支配

請對準政府，黨鐵，狗屋
其次係黑社會，有實質傷害港人的商戶（如福建幫商舖360，美心等）
齋口講，無實質作為，唔幫手果D請留手

朋友，越多越好
敵人，少一個越好

中資真係太多
不過淨係褔建幫個堆算啦

利申：非5毛

認同 幫推

勇武眼中
已經無freedom of speech
接近無差別出手

開始feel 到
運動將會玩完

林鄭呢步棋...應該差不多食到隻車
然後好快將到軍

認同，我地唔可以變紅衛兵

認同 Vans抵死 但暫時不至於裝修

求幫推

認同
仲要係國際文宣
有外國frd已經質疑緊點解我地要爆鋪
佢地唔識分中資 咁先難搞

好認同

同意，但預計到你會畀人屌風向撚

講咗好幾次
參考警察拉人手法
警察都唔會拉晒所有示威者或唔拉示威者
會揀邊啲示威者嚟拉
好似何韻詩一拉就仆街就唔會拉
我哋要由
最仆街嘅中資
影響最少民生同外國觀感
自己安全同人手
嘅考慮
去決定爆邊啲舗同埋先後次序

冇錯我哋係對抗極權
我哋並唔係極權

記住裝修分類法

推 focus返喺主線

對準政權同老黑
記得打番主線

根本你做咩都係暴徒 到咁仲有人覺得你唔做政府就唔會唱衰你

認同 而家打緊大佬 手段要更高明

我認同部份
但你個標題我真係好反感

push
otherwise我深黃也反感

vans呢啲罷買就得
唔洗裝修

開post 叫停，靜觀其變

依家係周圍爆？

正評內容 負評標題

多謝你

優先政府地方 保皇狗 狗屋 黨鐵

對唔住
我下次開post會改善

運動就黎完點算

一日究竟要幾多個“就黎完/真係玩完/就完” post? 屌你真係以為自己獨具慧眼咩。前線做咩前線心裡有數啦。

屌你次撚次有升級，開始同國際接軌，就硬係有班傻西衝出黎屌，衝出黎陰謀/中計黨。
發覺升完之後民意無轉，美國態度無變，對家又縮（鶳就係完美例子），就笠哂水縮返哂入佢老母個西度。之後有升級又搏出嚟再柒過。Loop到永恆。

真係煩撚到震

屌你老母，你講嘅嘢我好撚同意，但你個標題想點撚樣姐，標題黨好撚乞人憎呀

推
大家記得對準政權，
我地最主要目標係爭取五大訴求、人權民主自由
唔係打擊紅資、藍舖啊

依家得返一招會贏，不割席，不分化，睇清事實之後就會明白所有破壞同風向都係五毛政府黑警主導，只有堅持先會贏，就係咁老土，冇第二招

推，唔好俾位人入

推，冷靜少少先

啱

我成日諗，我出post唔係想帶風向係做乜撚？分享飲食心得？

tui!

Push agree

好認同你

五大訴求呢？
好耐冇聽過人嗌

no 中資

要推比大家知

Tuiiii

正呀 呢幅圖

店入面只搞黨鐵 優品360

未完
前線同和理非有樣
有理智 會進化
我深信前線係知有咩做有咩唔做
我都會試圖要係前線影響前線
我地都會進化

同意
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
Vans 屬藍，所以罷買
另外，個人認為“維修”下中資銀行嘅ATM無問題

要贏從來唔係靠打壓異己
而係聚攏民心同埋外國施壓
大家醒啊！！！

唔好乜都裝修啦 一兩次係表態 太多就無意思 政見唔同都叫人去裝修講唔通啦 學天琦話齋唔好比仇恨蒙蔽 對準政權呀

優品360可唔可以再fc？出咗聲明喎

失去民意， 失去國際社會支持，被䋠勇武更危險！

完你老母
垃圾post

推 唔搞Vans

依家好多紅衛兵 搞到我連聲都唔敢出
講咩都比人話係分化 五毛 冷氣軍師

pudh

yes... 認同

唔好主動召喚神獸

自由社會就係你覺得我唔岩可以屌我 我覺得你唔岩可以屌番你

推

多謝勇武

標題錯 但內容好岩

真呀！

一日見幾十個呢d 就黎輸既post

建議搞返福建幫同著名中資呢啲重點
因為我驚手足爆咁多間中資會攰

認同

五毛又好狗又好臥底又好全部都大大力分化緊我地，記得抗爭都要軟硬兼施，裝修完要回下氣等和理非接力

唔係辛苦左4個月依家先黎嚇走曬班淺黃就唔抵

推呀 憤怒係正常 但目標要對準D狗

Push.

我假膠黎唔洗咁認真

Vans, Zara, 莎莎都話要裝修
傻撚咗

繼續推動美國訂立香港人權法，五大訴求！

成撚日叫完
屌你老母樓主

同埋唔好背叛美國盟友呀

Agger

咁搞真係令我諗先紅衛兵

五毛新風向/林鄭新劇本：意見不合就裝修，俾人覺得係紅衛兵！針對美心，360，中聯辦我唔反對，Vans就要裝修？Zara又裝修？我知手足唔係戇鳩，識分!不過好撚多狗同五毛係咁帶風向！一推蒙面法就好心急咁！

好重要！！！
美心應該算🔴裝飾紅🔴

SOR未打完
但唔好主動出手 人地出手先先可以召喚

要出師有名

對，要對準目標

Graffiti la at least
But maybe popo will do it anyway in disguise and wut 9 us.

幫推 支持

同意！

黑紅藍黃分類係咪冇人理

其實聲明個個都可以出

推一下

內文好撚正確，推

所以和理非文宣更加要打大力度去宣傳，要搵堆人做公關畫面，有啲gimmick 野，而家班狗唔批集會就係驚你有啲震撼/文宣/靚畫面出黎

pushh ... 認清自己初心

小弟勇武但都認為做野要冷靜
推

點會紅衛兵 係都係法國革命先啦

#經典重溫 未fact check
辦事處要再搵埋 應該有好多

唔係唔可以做，但呢條路線真係好危險
要攞好個平衡先得，手足做前冷靜一下

根本冇人會理連登講乜

感謝手足 終於有人開post講

裝修扣血扣得多個3個月圍咁多次狗屋+陣地戰
要燒狗好似前日燒便衣狗搶埋裝不知幾爽皮

認同樓主，亦多謝樓主冒住俾人話係風向撚嘅情況下帶出理性討論

推 多謝各位勇武同前線

認同內容呀屌！！
唔係唔裝修
係唔好搞到藍鋪就要裝修
咁搞法 一條街拆一半都似
藍店罷買
紅店文宣
政府野/黨鐵拆我ok
但木魔法暫時唔好係裝修到用 太難控制

果時見佢地搞孔孟 搞古蹟真係覺得佢地好蠢
依家我地當然無搞古蹟咁大罪
但因為人地唔同立場
阻礙人地freedom of speech 真係唔得

我同我個組啲手足都傾好左
美心集團 政府所有建築物 360 中資銀行
建制派辦公室 荃灣二坡坊
其他一律都唔會理

希望其他手足唔好咁易比人帶風向
同埋出面有post講好岩
我地應該比個投訴條件出黎
好似例如美心咁
倒戈政府 譴責警方濫權
咁我地就唔再搞佢地啦

冇錯 勿忘初心
唔好係唔係就幫人裝修
只係意見不合 但人地冇抹黑過

前線有時未必同意整體決定 但都會跟住做
612發夢果陣朝早一黎我呢邊係打算直接衝
但果邊又佔左路 雖然最後都係成功阻止
但證明前線諗法有時都唔一致
之前好多次我都覺得冇問題 覺得左膠on99
但今次唔同 每件事都係獨立事件
不過好彩既係
香港人好撚善忘
仲有好快覺得冇問題
我同意裝修
但比文宣跟上我地既腳步可以嗎

認同！

推下 同意內容

推啊
唔好墮入圈套啊
有前線frd就同佢地講

推
唔好真係變暴徒

同埋唔使下下都裝修，好似之前吉野家咁，係佢鋪頭痴曬啲文宣都得

你有你做人有人做兄弟爬山
前線成日比狗打屈屈埋埋要發洩體諒明白，只要小心不被捕就得

同意 好撚多mon po狗同五毛係咁叫人裝修 手足真係要醒水

Focus帶個message就得
唔冼間間搞曬

對唔住 會改善

明明係五毛推要停裝修，停抗爭

推呢個

對唔住手足 我會改善

唔好走火入魔
爆鋪只係支線
唔好變主線

發覺連登好多極端撚
如果你肯做下fact check都會發現前線手足做野係有原則
例如每次神獸都會有哂前因後果
但總有D風向撚會開post吹風話應該無差別攻擊
好似有人想將成個運動推向極端, 再去污名化佢

核彈都唔割, 係因為香港人真心信前線為香港好
做每件事都知道自己為乜, 係做緊D乜
但唔代表見到有問題都唔屌, 唔檢討
大家明呢樣野就唔會比咁多風向撚乘虛而入

依家連登代表大多數
成為左主流

不做紅衛兵

tui

好認同 搞左一輪就對返準我地既目標
因為日撚日俾屋企班藍絲俾人鬧係暴徒 真係好撚嬲

push
真係癡線，咩都吹話要打要炸
班五毛真係好直接

支持抵制佢地
但唔好破壞佢地
黨鐵 優品 例外
中資太多 要諗諗

冇人聽的
我開post已被屈五毛左膠

推 認同

運動有一大部份有道德枷鎖的同行者，然而枷鎖並不能一時三刻解除，我們便要顧及他人想法，同時外國看法也要顧及。

同時，我希望勇武及前線可以尊重他人意見，有絲毫不認同或對立意見便加以抨擊，反而會令仇恨充斥自己思考

唔同意 但尊重。
個人覺得vans可以打電話上母公司嘈鳩佢

不過大家都想贏姐，語音重咗少少sor9

內文正確

大家要睇內文

屋企有既 vans 麻煩著埋去發夢先剪
反正都要棄 唔好浪費

係你表達得on9

同意，推

咩意思 上市公司喎

裝飾不裝修

推，知大家好嬲，一定要冷靜

唔好鬼來鬼去

只係睇法唔同，有可能係年少氣盛，犧牲嘅手足好多都未夠十八歲，唔好亂扣帽子

我同意罷買

但我想知，每一間唔支持我哋嘅店家都要裝修，會唔會對成個運動，包括五大訴求同更高嘅要求，有正常嘅影響？

單只係報仇性懲罰，我唔認為係合理

按嚴重影響次序:
一，上面條問題未解決
二，裝修中要受嘅危險嘅代價
三，佢整返好又再修過？
四，連登最唔重視嘅輿論，包括國際上同香港入面嘅

我每次出Post都係想提醒既
因為睇唔過眼個討論風向
但當然我都可以係錯
所以要眾人意見集合先得

推
諗清楚 保持頭腦清醒

標題不完美，内容可接受。

黃藍是政見
黑白是良知

btw如果藍舖出到聲抹黑示威者就可以做嘢了

100% 同意！推！

覺得林奠特登挑釁

ture

推 政見唔同 唔使打人
除非佢出手先

真

同意內容，但因爲失敗主義標題負皮咗。

是日風向：林鄭好撚勁呀，我哋就黎輸喇！

呢樣真，難聽都要提醒
唔好搞到冇晒freedom of speech，大陸閪都有言論自由，未出手打人就唔好主動打（講幾句操你媽B就ok）
不割席，要改善，大家都係想贏

pushhhh

忠言逆耳

我唔想迴避

確實有大班人冇由反對政府變支持

但也不能支持「裝修」

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃懲罰

我哋係打民主旗號去尋求外國授助
鏡頭下絕不可以行極權路線
唔好對任何反對聲音都用武力回應

我冇用
諗唔到方法可以一野光復到
但齊心一齊做
雖然唔快
但最後一定得

贊同呀 已經講咗成日，連登都係咁出面更加反感，成班都係聽唔到 好無力

推,見到成堆呢叫人周圍裝修批鬥既po

仲要好多人俾人煽動到癡撚線,有d根本罪不致死都要同你裝修你話唔係5毛帶風向我都唔撚信

Btw, 我係同意你嘅，下次搞返其他啦，唔好咩都裝修

#Kill#

推 真正嘅和諧唔係一百人得一把聲音 係一百人可以有一百種意見

認同推啊！

其實風乜向
啲人鐘意聽咪聽
你講完人地唔係一定要聽
呢度無大台
大家梗係要表達自己意見出黎啫

摵甩你個p牌先講啦

唔岩咪改善
就係咁簡單
不割

邊個話？

只係三毛係度吹風
前線暫時冇亂黎

所以停止推三毛post
自己分析 批判思考

個標題真係好唔掂

真心覺得有用
我唔想比人地覺得我地係亂甘黎

所以67好初期民意支持左仔
反英抗暴
中後期已人人痛恨

我都覺得奇怪 咁多人叫裝修
同時班狗好似無之咁快攻
係圈套都唔出奇

推 唔好再裝修喇

同意 唔好郁啲就裝修
要識分程度
大家要保持獨立思考
唔好盲從

VANS呢D罷買咪算囉 再加落去真係變左為爆而爆

禮貌回覆好重要 thx
支持

推呀推

好認同!!!!!推

推呀

推，但標題唔好吹咁大

同意 真係唔好亂用裝修
希望手足可以冷靜啲聽下意見

文宣都進化緊既 唔需要太擔心

非常認同！！

香港人唔係暴徒
五毛死全家
光

咪再搞商鋪

認同罷買

唔好裝修咁多啦 民意好易散

香港人唔係暴徒
五毛死全家
光復

推 唔好失焦

唔好再打爆鋪頭，將佢變連儂牆就得架啦

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃勁買

香港人唔係暴徒
五毛死全家
光復香

香港人唔係暴徒
五毛死全家
光復香港

又係啲垃圾標題

係架
但每個人都可以影響到人
所以我每日都會同藍絲傾計
佢地都有機會轉黃架

香港人唔係暴徒
五毛死全家
光復香港 時

同意唔好搞鋪頭，黑社會/黨鐵另計

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

香港人唔係暴徒
五毛死全家
光復香港 時代

唔好留言得個推字
睇內文 封三毛 不亂推 要分析

香港人唔係暴徒
五毛死全家
光復香港 時代革

香港人唔係暴徒
五毛死全家
光復香港 時代革命

其實如果呢個時間啲和理非因為裝修而轉風向支持返政府，咁所有香港人都唔值得有民主，抵以後比中共控制。無錯，裝修可能唔太好睇，但同政府，黑警呢幾個月做嘅嘢嘅醜惡程度仲差好遠

希望大家要停止用五毛左膠嚟屌人，當然除非你100%知道係入嚟搞事

香港人愛港深切，但百行以屌為先，越分越散，越散就越接近玩完

好聲好氣得唔得？無人鐘意俾人屌，有好建議最後因為怕被屌，一開始已經另類自我審查，對運動有乜好處？

油麻地

認同推

推
小心行事

我同意，而且罷買比破壞更好！

唔係要停
美心 中資 我同意去做 我都會去做
但爆左2日啦
可以比文宣有少少時間做野
你睇下開槍又開始比人遺忘

Sorry 佢其實冇講錯 係真係會輸

Push!
而家需裝修鋪頭已足夠，除非有人自己出黎送死。
建議唔搞有名貴嘢鋪頭，如銀行，中移動，唔係嫌難睇，係因為有人會偷嘢，而哩樣嘢好難防。
裝修完會走，走咗佬就冇人睇間鋪，自己有人會偷。
有人偷一定入示威者數。

其實比較真實情況係

啲好多和理非絕無支持返政府

但亦不認同裝修

明唔明

又係你 昨日先推完臨時政府 想點

叫班友停一停又唔撚聽
屌

推！
呢兩人畫面俾人感覺好差。

10.6

Agger 幫推

我地要話俾全香港人聽，超市，商場，地鐵唔開唔係因為手足，係因為無能既香港政府！！

我下次見佢地亂裝修會出聲

呢啲要你啲前線講先有用
其實無聊集合等人果個可以brief下呢啲野.
人齊行動前再brief一下先開始.
唔好做野做到興起先講,到時就無人聽嫁啦.
行動要快閃,目的逹到就要撤離,提高警戒反跟蹤.
目標要清晰,唔好盲目跟從,獨立思考,唔好信片面之詞.

文宣PR唔係萬能

對唔住 我會改過

第一日已經講左啦，係咁爆爆爆，好似好撚好玩咁，比鬼帶晒風向都唔知仲屌鳩你，之後跟啲鬼帶住一齊走

就算係咁
都唔代表可以繼續爆

［公投］就裝修目標公投

推 多搞會變真暴徒 失民心失天下

文宣組好慘

推

手足加油

請合理有原則地裝修

根本係 幾條街就有一間中銀

見到班為裝修而裝修係度吹，一係五毛一係白痴。我相信連登的共同智慧，唔好再比仇恨沖昏頭腦

exactly

推比全世界

支持

莎莎 Vans 吉野家都唔好再裝修
對準返政府部門/黨鐵/福建幫/元朗鄉黑
起碼出師有名先

雖然點都唔會割 但我都好擔心呢兩日民意會開始轉

望到呢個post既留言，終於知道點解會玩完，唉香港人，得啖笑，都係返屋企睇下電視，打下麻將，唔好搞咁多野啦

唔支持係唔係割先 什麼也不能支持
反對無問題 比意見囉 好似樓主咁 完全無問題

Agger 啲post 鬼到on9
帶風向勁明顯

咪撚下下唔啱聽就話人五毛，大家都係檢討下啫

大把人賤視民心民意

傲慢到死

推，唔好再俾人帶風，冷靜下，細心諗下就會發現現好多3毛想分化

我地要一邊贏世界既支持，一邊令班藍色廢老唔再柒出黎， 最緊要係唔同光譜既同伴都要站係同一陣線

和理勇武係唔分割， 但係唔好俾人用呢個point 騎劫， 我地要明白唔同光譜既黃色都係一陣線

有唔同意見時而唔係一下子就屌人， 咁樣只會俾人分化， 亦即係敵人最想見到既畫面

唔係一直想佢戒嚴

樓主唔好成日開呢d標題名得唔得
再開真係唔割都要屌鳩你
同埋唔好當裝修既手足真係咁on9 雖然佢地安全意識係低 但都唔係隨便接job做

失敗撚

完你老母闣咩
垃圾標題
一入夜就多人帶風向

我識既人入面好多都係前線 深黃
所以係好撚認同裝修
但我裝修完出黎見到有啲圍觀者係面露難色既
所以我先覺得可能佢地未接受到
文宣未夠 比多少少時間和理做文宣

要民主唔講民意on99

部分同意
但見到個甘字慣咗手勢俾咗負皮

支持大裝修
同意集中攪某幾間先
好似完氣，福建360等

再强調一次，中資店舖就係共匪政權魔爪，斬魔爪就係斬緊共匪，係100%對準緊政權！
叫人唔好攪嘅只會係風向撚或者商家維穩隊伍！

雖然你個標題真係唔討好, 但認同唔可以亂拆... 今日連登不停吹裝修風,好恐怖

如果有勇武既手足睇完心淡，唔好咁傷心，再起碼仲有我支持你地，趁早離場，交俾佢地去挽回「民意」算啦

記住 永遠只搞中資

支持 大家怒氣唔係晒係藍絲度

認同，所以裝修應該停一停，或者最低限度唔好再擴大，例如唔好攪中移動，vans

屌唔緊要既
屌完大家攬下再一齊上得唔得先

唔係有道理就大晒，世界上比香港更有道理，更血腥，更不人道嘅事都無人care

如果你係堅持有道理就做，完全唔理所謂民心同觀感，無人阻到你

但我相信香港AI會進步，因為我相信自己，相信手足，係咁多

政府想以快打慢 速戰速決

敵人擁護我地就要反對

保住民意先係我地持久戰最需要做既野

推！勿做紅衞兵！

其實就係要佢攬炒

101

當年雨傘 到咁日大家進化左咁多 比d信心大家 大家自然會明白

如果個運動只剩深黃
不敢想像

仲有
咪迷信文宣 文宣非萬能

屌你中資=國企
又唔撚拆得？

失敗撚係樓主，我建議勇武返屋企唔好再搞破壞，破壞晒大家既運動

就係要將所有人暴徒化⋯

已經變左真暴徒啦，再係咁亂破壞只會製造藉口比共產黨再利用緊急法

民意唔會轉 但係要改善

有手足仲訓緊係醫院

個班有份推三毛post嘅人 自己反省下
我都係

老實講，Vans參賽規則一早寫咗唔俾敏感題材，下架係正常。
唯一做得唔夠好嘅係佢直接下咗架而唔係提前通知或者係照上但係喺頁面度寫明違反參賽規則所以參賽無效但仍保留設計供欣賞之類。

要抗爭但又畏首畏尾。呢樣唔好嗰樣又怕 始終都係左膠性難移

推 唔係間間舖都要裝修

標題黨

再樹立更多目標比人感覺只係為爆而爆 純發洩 甚至想搶劫
真係要爆既好似今日爆18鄉鄉事會呢D十分好

認同 同時呢幾日亦要集中做文宣
向本地同國際宣揚黑警開槍事件
放大點解有所謂休班警可以有槍
（政府係完全迴避咗呢個問題）
仲有緊急法所帶來嘅影響等等
呢個時候和理非要做嘢 保護勇武

另外想講多少少
人人參與得呢場運動都想贏 大家要齊心
不割𥱊不篤灰不分化 兄弟爬山 齊上齊落
希望大家唔好忘記當日點解要行出黎
五大訴求 缺一不可 呢一場係持久戰
大家要互相合作互相補位互相學習同改進
每次見到手足被捕被打嘅新聞都好心痛
所以 更加希望每一位都小心 不被捕不流血
咁先可以之後再行動 再一齊努力

好多人每日睇新聞都睇到好無力 日日都好痴線
日日都問香港點解唔再係好似以前咁
但既然依家有咁多人一齊行出嚟共同去改變
不如試下諗到底大家係想要一個怎樣既香港
反正大家都一定無得倒帶去番以前
一齊向世人展現到底呢一代人要嘅未來係啲咩
破舊立新 真正建設未來香港

無論如何都相信大家 期待煲底見

十萬個認同！
推！

你咁大聲 你自己衝第一個去打先 唔好冷氣軍師點手足做野

係唔係都暴徒啦

大大力推！
「我不贊同你的觀點，但我會誓死捍衛你發言的權利。」
大家追求民主，卻唔容許社會有其他意見
藍絲無出手打人，唔洗下下都私了
有生命威脅先至出手

不過都預左連登仔聽唔入耳 唉

不割席

勇武仲有主線任要做

中資範圍太闊啦，上至中銀，下至老麥
不如裝飾算啦，甚至擺食擺買算喇

太武斷啦，一嚟無大台

反對唔代表割
割唔代表五毛

依種爭論唔係裝修事件先有，基本上每日都有

都係嗰句，我信香港AI，我信自己，我信手足

係呀，立即停止抗爭，我地大家遊行返，唱下歌叫下口號未算囉，又有民意，又有國際支持，就算咩都冇都冇所謂啦，起碼仲有光環

唔係既我認同我係標題黨
對唔住手足
由天琦比人DQ果陣本身我已經放棄左做和理非做港豬算
係6月9 你地比返個希望我
6月9開始我到依加都冇覺得我地會輸
我相信我地可以一齊行落去

咁你無資格叫自己做深黃

721 831 101

無出手打人 清邊個平行時空出黎

vans睇下點搞啦

裝修就好大問題

不過用“低級紅，高級黑”既方式搞鳩佢我就好支持

你係勇武？有份裝修召神獸？
咪撚鳩吹啦，明明見你日日上連登鳩噏
係咪見到有港女寫「今日只嫁前線巴」就衝出嚟認

佢無講錯 再咁樣真係會輸

推，唔係乜野都要裝修

岩啊 超市收真係唔關我地事屌

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

罷買就夠 唔好中計幫人裝修呀

最撚憎啲標題日日輸輸聲
咩俾位柒婆入大條道理用緊急法又係on9，佢想用緊急法鎮壓你班友駛理合唔合理，正唔正當咩？
佢動用緊急法之後示威者強力反撲代表佢用得啱係咩邏輯，如果佢用完緊急法我哋無動於衷先代表佢用得啱呀，代表緊急法原來真係有效鎮暴，仲唔用多幾次
反之，緊急法一出，示威力道幾何級數上升，咁係代表佢用錯咗，非但幫唔到手平亂，反而進一步激起民憤，咁就係政府決策失當導致火上燒油，如果佢再用之後示威者再升級，即係一錯再錯，所有責怪的矛頭都會直指政府
輸的係政府，唔會係抗爭的一方

冇主線，咩都係觀感唔好，大家政治潔癖，唔好再害前線，希望前線唔好再為你地而犧牲

樓主多謝你 亦都希望運動唔會因為咁而完結

今生*

使咩做啫 塞鐵又話阻住你 私了又話暴力 爆舖又話唔好睇 我係勇武就返屋企瞓覺啦

完撚夠未?
輸撚夠未?
煩撚夠未?

尋晚已經發現有好多根本一直好少出聲甚至年幾無留言嘅ID鼓吹手足更加激進
大家一定要保持冷靜

相信手足都有原則咁裝修
只係個個人既原則底線都唔同姐

唔洗一下就話人5毛分化既
如果個位手足係真心咁認為既
俾同路人咁話法內心都唔好受

點解唔罷買？
下下都講打講殺

大陸仔就係咁 一唔岩就打

我地係咪越來越似？

你睇下上面d comment先啦 同泛x 果種一樣稼 唔叫割？

推，推

同意
咁樣搞落去唔係辦法
本質上無問題 但係PR上的確好容易引起反感

所以唔同意就必需發聲
多D宣傳,希望可以討論出共識

同意 推

認同 但標題可以起好d

罷食罷買
一定有人搞事扮手足借啲二偷野打劫賴手足

同意一小部份,你個仆街標題!

前線好多時討論果陣係比你想像中混亂
有時會有人好燥搞到有部分人唔出聲跟住做
所以每個人都要思考 思考 思考

勿帶風向

身邊愈嚟愈多老一輩都開始明點解要出嚟

而且我有感覺佢哋既思想開始激過我哋後生

有少少禁唔住佢哋

成日屌鳩我哋幾十人圍一個人無行動

請大家保持返獨立思考
以理服人

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時俾人錯誤神獸就唔係幾掂 而家真狗埋泥都走唔切 而且人多好辦事 互相照應 事前當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

解釋咗咁多次都係要話人連衞兵 唔同意你咪返屋企瞓 但唔好阻其他人做野囉

岩呀，從此以後，勇武麻煩返屋企，唔好再搞破壞，主場全交俾和理非，大家就會向住贏既道路上慢慢行架啦

一d 都唔假wo

我睇你膠得幾徹底

你唔係勇武 你係分化撚

我閒事有幫手去痴文宣去twitter架啦
對唔住

其實前線應該唔多會上黎睇

對準目標

推 唔好再爆一般舖頭啦 認真真係夠晒了

民意撚有錯？唔洗民意就唔洗日日貼咁多文宣啦

諗起以前成日笑啲大陸人反日就打爛曬啲舖頭好撚野蠻
其實原則上佢地無錯（當然佢地無啦啦反日就好撚on9）
但畫面上的確係好容易引起反感
希望可以三思

罷買罷食先係我地既主力武器
如果我地真係有2百萬手足既
就差唔多可以降低藍商紅店既3分1生意
而實際幾個月黎做出黎既成績係唔止3分1咁少
唔好睇小呢份影響力
藍罷食 黃懲罰

支那移動 支那聯通擺到明國企
比佢係香港做生意即係比錢共產黨

岩岩隔離個post先講完

同埋要追擊班極端撚acc
俾佢地帶到風向引前線做錯野/送頭就gg

你個回覆對啲民意撚/中計撚/左膠已經可以做model answer咁滯

最怕係外國民意轉

分化撚似係樓主同呢個post喎，反正強烈要求前線消失，全變和理非

行申我覺得爆ok既 但要睇正當性
尋日爆到甘精彩已經夠 勇武回合暫時完
到和理非回合 等緊你地拎光環
拎完我再去爆

連登都係平行時空 唔撚啱聽就block 同屌
真心 唔好做多咗 點解我地屌狗 就係佢做多咗
兄弟爬山唔係咁解㗎！
失民心失天下 無論我地定係對家
同一個rule 唔好比憤怒蒙蔽咗你嘅理性

要block要屌 隨便～

吉野家lunch時段又咪咁 好難避免

以正視聽
不過唔好再用垃圾標題

賤視民意同林鄭/中共冇分別

必敗

罷食罷買有成功就唔使搞咁多野啦，我唔怕同你講，今晚見到吉野家仲係大把人食

講罷鐵講撚左咁奈 你自己落附近地鐵站同商場睇吓啦 仲講罷買

希望真係有人罷食 吉野家（非沙田等地區）
日日後生仔多多 一定全部藍絲

Van屎罷買就可夠

推

非常同意

做1000張文宣都合理化唔到野蠻行為

拿咁就唔同意你啦 勇武點會暫時完

block完之後佢地就乜柒告誡都睇唔到，跟住魔鬼走到盡頭

多謝勇武樓主

冇事既
香港人好善忘
今日黑善發癲又助攻
好快冇人記得我地爆野

岩岩負皮左您
依家睇番您寫咩先

政府第二日會開記招讚你地做得好 同上次一百萬人遊行一樣

你都幾紋失 都話勇武仲有好多野做 唔裝修就叫人返屋企訓教 講到勇武存在就係為裝修

呢類post睇到煩，黎黎去去內容都係個d，偏偏有咁多人贊同，鄧勇武不值，唉真心覺得佢地唔好再咁為香港犧牲，唔值得

be humble啱呀

醉愛林太

邊個話民意轉 就提醒下佢
呢三個月發生嘅事+中槍學生仲係醫院加護病房
然後叫佢一齊文宣

贊同

一日同你行街已經好盡啦 仲罷買 咁講法出街咩都唔買得啦 唔使生活咩

真心 裝修中資 360同美心 已經好多
建議手足留力打狗

十分同意

我覺得依加有d 過左火

推搞其他一定係鬼。。

多謝樓主幫政府趕絕勇武，計劃通

咪撚再用呢d標題得唔得啊屌你老母

割？我哋依家割嘅成本都無，我係指不論工種同黨派

我哋只係需要喺廿三條之前，一息尚存嘅開放討論平台

或者咁講，割嘅定義係點？因為不同行動取向而不再合作？無可能，因為政府只會越強姦越勁，到時候又走返埋一齊，就例如飯民同熱狗

但我哋需要嘅唔只係共同敵人，最唔需要嘅人無得割同無割之下大家因誤會而真割

而係喺討論中，搵到比較合適嘅答案，手足互屌下菊花同心靈都不受傷

時刻保持警覺

推
開始裝修嗰陣已經覺得亂拆唔係路
但係連登咁講會比人屌分化撚
依家終於多啲人認同

推唔到
真心眼見身邊淺黃開始動搖

推呀!!真係唔好成日裝修，明明係正義之師，而家整到乜都裝修，搞到變左紅衛兵咁，間中出下大招d人先仲驚!!!

美心未至於去到裝修黑
裝飾已經ok
同埋中資都係裝飾紅

其實集中裝修政府，美心同褔建幫已經好夠
戰線太多慢慢乜都爆咁

推

唔需要突登搞其他唔關事藍店
大家獨立思考下
唔好比人帶到風向

推！

冇勇武既所作所為有你今日既香港，可以逼到林鄭同全港攬炒？裝修係勇武既一部分工作

我認我怕
但係我只係怕輸
同意裝修 但比文宣解釋我地點解要甘做
比多啲人理解我地
我地再一齊去爆好麻
我明行到最前係搵命搏 係賭上自己既人生
但難聽甘講 香港人會唔記得
只有羸先可以救返手足

我覺得裝修無用

幫推
vans 一定唔會係搞嘅對象

中資係裝飾紅

咪就係 on99
發夢有做嘢嘅 仲要俾班風向撚話返民意撚同左膠

支持。
示威、爭取、勇武，但別自己製造白色恐怖...

冇計
佢老母逼我地焦土

唔係分化 我地做一次 話比佢地聽 我地唔係唔識用武力
而係唔撚用咋 比啲時間睇效果 唔係即刻有 但慢慢會有

推！我地唔係無腦藍絲！唔好再用啲民意歸邊合理化

唔好再講輸
改做“咁樣就就贏”ok?

連衛兵不代表前線
我諗手足會識諗

你禁唔哂咁多人把口
藍店罷買 紅店先裝修

又唔好話工作 唔可以咁樣定義既

認同！唔好俾仇恨衝昏我地嘅頭腦

有時係可能係五毛黎
我識既前線大部分好理智

幫你推,
已經見到前線唔係好識分目標,
裝錯幾個盤, 如果一句前線識諗,
今一開始就唔會扑錯啦,
有明確目標先出手, 唔好係又扑唔係又扑呀

VANS 一定唔想咁既方法搞 呢家屌佢係有違板仔文化 街頭精神 唔代表佢實則有做野 搞鳩過我地 如果咁就衝佢地鋪 真係誇張左 變左 非我族類者 排斥咁

槍口 真係要對準 搵翻敵人

地鐵你拆左佢我都唔理 因為有831咁仆街既野

但其他呢？根本講唔通 唔係個個關心or 知間鋪背景架 但就一定見到一班著黑衫既打爛曬囉

我明呢種標題成日都見到會厭
但呢次樓主講得啱
再咁落去係真係會輸

即係我相信前線手足 但太太太容易被嫁禍

推返出面向上海工商道歉個post

讚成搞政府地方/黨鐵 對準政權
中資店唔應該拆 用和里非手段去玩會有用d
可以係門口派傳單叫人抵制
依家拆野有d純出氣feel 對唔準政權 仲比晒子彈對家

勇武不如休息一日？聽日和理非回合

果post有話唔識分咩 ?

不割 但希望大家願意檢討

其實街到好多人經過都知係中資所以被爆，fb都有好多講，點解會覺得好多人唔知？就算怕唔知，應該做既係係個到貼野/網上文宣，而唔係阻止呢種行為，佢地爆店，係可以作為震懾力唔緊要啦，覺得和理非贏到既未繼續囉，反正主流香港人都係part time玩下抗爭，我冇意見

得罪講句：
勇武派唔做唔通popo臥底唔會做？
如果你係驚乜野比藉口政府用緊急法乜乜柒柒
我同你講你根本就on撚鳩

政府唔需要因為你唔做某啲人就無藉口去用緊急法
唔識歷史就自己讀下歷史
極權國家開戰從來都係自己作個理由出黎
蘇聯打芬蘭，佢炸自己軍隊黎屈芬蘭主動攻擊佢，進而出兵

樓主麻煩咪撚左膠上腦

Be humble

重點裝飾果幾間就得架啦🙏🏻🙏🏻

你咁講法就應該去做文宣而唔係屌人叫人收手啦？唔通你又唔知點解人哋要爆？

行動 post

樂見有人提醒手足

係
但唔可以比佢人印象感覺戒嚴係需要既

岀過去就知根本好多前線都唔睇或事後先睇返連登
我識有啲人就算因為呢場運動都唔會睇連登
只係有啲連登仔覺得連登代表全世界

同意
錯既唔係商戶
錯既係政府

咁咪入去飲茶阻住佢
大家跟本習慣左直接用拳頭解決問題 因為快又簡單

幫推
藍絲再ON9再9UP都唔可以打9佢
如果唔係同撕紙狗有咩分別 打壓人既聲音係你想成為既人咩?

推啊！！

我知中銀好撚乞人僧
但爆銀行好易比人誤會想搶野

呢樣野爭議咁大
要好好諗吓點做

推呀!真係警世!!!

平時係twitter做文宣
講左好多次私了唔好spread 出去
裝修都盡可能停一停，係每一個手足係每一遍報導下面留言逐個逐個解釋

最近真係睇倒國際風向有轉想叫大家停一停
成日俾人話返轉頭
咁多位其實美國條法案未過
當係俾個面停一陣好嘛
雖然我知道聯合國係癈
但我都要俾大家睇下國際聲音既轉向

傳送門:

樓主讀下歷史先：

麥尼拉炮擊事件

認同，推

聽日九龍又好，港島又好，出黎啊！！！

起底同不推文回覆

三毛多到癲,係咪都叫人爆

只係講緊唔同目標有唔同手法處理
黑先裝修 紅就裝飾
又唔係叫前線收手乜都唔做
點解要極端到話不如和平遊行算

同意，幫推

叫香港人入去飲茶阻住佢？香港人跳閘都唔敢跳啦，笑死人咩，叫香港人捐錢就得，其他？不了

岩！ 點解初初我地會得到人認同
要諗番初心

我知我地都仲係雞蛋既一群
但有時我會諗起套戲 新宿事件。。。

連登 一句唔係咁好姐 否定前線行為 ‘不正確’ 我無話你唔反對得 好似樓主咁比意見 完全無問題wo

再係咁會變不義之師

讚同

正解

個標題睇左好耐先知講乜
係運動 會完
唔係運動會 完

對唔住 你屌得岩下次我錯下次開post我會改
其實我知大部分前線係好理智
但連登個風向討論好撚on9
我唔想令上黎睇連登既和理非以為我地前線係痴撚線

人手置頂

認同 不過都係嗰句核彈都唔割

唔好搞360啦人地都係賣下零食仔姐，要搞昂坪嗰個

認同
我明真係好心涼 好爽
但真心唔好間間都裝修
更加唔好用火 火真係比較難控制

無人誤會 清者自清
政府會暗示話你偷搶 藍絲會直頭話你偷搶
事實廢老南亞偷搶

多謝講出我想講嘅嘢。
唔好俾理由對面，咁對面就無理由。咁都講得出嘅一係弱智一係天真。

幫手push

大家有理性地做野啦

應停止先，暴開閘太多風險後患，最多落膠水封印，
暴鋪要提防係黑警藍屍熱烈參與坐享其成，對家已經帶緊風向提出暴金鋪。

嗰啲燒錯鋪打錯全部二五狗做

係煩 但都係事實 想講好耐 由之前杯葛唔關事藝人 到依家搞vans 根本成個連登係咁俾人帶風向搞鎈錯focus
依家連登被對家統戰成份好高 事實好多連登仔無獨立批判性思考 幫唔到抗爭之餘仲要前線孭鑊文宣補鑊 依家係風頭火勢 關鍵時候嚟

好同意
利申:日日係twitter做文宣

絕對同意

大大力推

唔識唔好亂帶風向
黑裝修 紅裝飾
請update下自己

搞成一個法案 唔係靠憎恨 係靠國際輿論

政治嘢 出師有名 係不二法則

港共不停為自己惡法立名目

衝動派（唔係個個勇武都咁衝動）而家不停 推翻 外國法案嘅名目同bargaining power

Be strategically wise !!!!!!!!

唔好再玩臨時政府宣言（冇大台學人宣言，如果出師無名，袁術咁多資源都要死，何況香港人）

唔好再做多餘嘅破壞（中正港共中共暴徒標籤文宣下懷）

自己諗！

我都唔係指緊你呀巴打因為我係無睇我覆緊邊個(太多人sorry)

我打嘅都係俾有睇嘅人睇到，所以如果覺得啱咪聽吓，唔啱就講吓點解或者負皮

多謝你覆我

唔好激嬲共黨

我從來都覺得前線有必要存在
爆鐵爆鋪爆得好 發夢我都有份爆
睇恐怖分子記招覺得係睇緊成果發佈會
但有個風向spin緊比人覺得前線唔理智

爆鋪好易比人誤會係暴徒。
睇黎返屋企上網抗共最穩陣。

對唔住我改錯左標題

Yes

真勇武不代表只識破壞

推 我地膽藍絲最大分別係有腦，識諗野

唔使下下動武嘅試吓以理服人

根本就係
俾建議就係風向撚 分化撚
煩請各位手足跟住店鋪等級行事

忠言逆耳，破壞過咗火位

要推爆

同你講, 示威者一唔小心爆單大獲野, 隨時收皮

P推

你開呢個post我反而覺得你癡線
今時今日仲用講得出同唔好激嬲共產黨差唔多既野

我讚成攬炒
但亂爆野會攬炒唔到

又完啦

又輸啦

又失民心啦

負面撚民心撚

可唔可以講下之前邊次係中既？

好撚煩

打中資打出賣香港人晚鋪頭

天經地義

Agree 要對準政權，在裝修會令我哋失光環

其實係出於好意提醒大家我明白
但都只係唔同程度既公民覺醒姐

就以私了做例子 機場私了第二日
好多人都對前線行動有好大反響
覺得前線唔應該私了
及後大家都有一齊去尋找共識
咩情況可以私了 咩情況唔可以私了
黎到今日大家對私了既接受程度其實都高左

呢個例子只係冰山一角
前線手足既行動每次都冒住俾狗拉既風險
承受住極大既心理壓力
大多都不斷反思有咩方法
先可以表達到訴求同憤怒 又可以減低被捕風險
自然地係公民覺醒呢方面亦會比較快

裝修無疑對某d人黎講觀感唔好
但暫時快閃裝修算係
成功令到一班閪紅資本好撚驚
班狗好難一下子反應得切
亦都達到 If we burn you burn with us 唔係齋talk
所以有何不可呢

Btw 驕兵必敗
可能行動的確有唔完美既地方
歡迎大家比意見 尋找共識
Sorly for 1999 但全出自真心

睇

謹言慎行

邊個亂爆野

咪撚用埋呢d 標題
即使你內容幾岩都好

拆得
我地拆左甘多啦
不如用時間文宣
和理非回合遊行完
我地再一齊拆好麻？

個Post內文無講,
一芳, 上海商業銀行被裝修算唔算?

Agree

勇武 ≠ 衝動派

五大訴求 缺一不可 = 主線

裝修 = 副任

切記

唔同立場 中資就攪
我唔知係咪連登多細佬唔識諗呢樣

完全係過唔講去

除非有證據佢老細出錢請刀手 劈過示威者
或者用咩唔合理既方法去做鳩手足 唔係真係睇唔到咩理由因為紅底就爆

咁多中資銀行又唔爆埋入去？ 大大個
中聯x擺係度又唔爆？
咪又係選擇性出氣

同你講 哦

絕對認同， 唔驚失咗好多 民意

機場打鳩個大陸仔都試過一次，愈令你興奮嘅事，愈要唸清楚後果
同而家班差佬一樣，打人好撚爽有人射住，但追究上身就玩完

不割蓆 死都唔割

咁要聞d番屋企啦

其實禮拜五晚，目標清晰明確，都係爆中資店，爆錯左仲會寫返sorry，唔明點解又會咁就冇左民意，唔係話民意唔重要，但因為死物，幾塊玻璃就會走既人，又有咩用？我睇得好清楚，個晚手足係完全冇問題，政府合署有爆，港鐵，黑心舖爆，有咩問題？

認同 認同請推文 推文好人一世平安

歡迎進入香港奇妙夢幻裝修之旅
貼到佢成牆都係

Pushhh

未必所有都停
黑可以繼續，紅藍真係裝飾算

有話停文宣？有話唔遊行？
各有各做姐 除左連登岀面世界仲有好多人

收咩皮呀？

支持警察定支持李鄭？

認同
大家係咪應該表達清楚訴求
之前有好多唔同活動都有noise
依家只淨低商鋪破壞
對我地好不利
唔好比仇恨支配
be water 唔係淨係講行出去嘅時候be water
行動上都要be water
唔好比人帶風向

大家加油

我覺得問題在於 係咪開始有人拎住革命個光環
覺得做咩都無問題? 如果唔識反思 同班藍絲有咩分別

要slin個風向去做真槍既文宣
香港人痴撚線
甘快唔撚記得

同意
信任前線勇武手足
但唔可以當佢地大台
唔係佢地做乜大家就要跟
有啲咩可能會帶來負面影響嘅一定要多啲討論
等前線下次作出更完美嘅決定

爆單大野未可以攬住港共一齊收皮囉，以家出左蒙面法，不久之後就可以推其他，達致終極攬炒

岩阿 終於搵到知音人

我做文宣都要有理由先得
因為紅底 一律打爆？ 宜家根本就係理據唔充份 政府都做好多文宣 點解無用？因為佢既理據垃圾 自己企唔到
坦白講 如果理據好充份 文宣都唔洗做 例如打北角黑社會

推推推

其實真係好多人唔知
我今日都解釋左幾次點解搞360

而家無理咩？

嘩咁快出金句大佬？！
掌聲都未俾自己就要顧住唔好落中共面。真煩。

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。
其實呢，係與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為屍體，先囉。唔夠打仲讓人半臂。真是荒謬.jpg

仲要揀黎深度分析完先揀邊間黎爆。
不如工具都分埋啦。淺藍就細鎚。深藍就12磅鎚。fit未？

非常同意

( Show Blocked User - 貓科動物 )
五毛黎

支持 比錯負皮

咁應該係出post多教人做文宣而唔係去阻止呢個有意義既行為，同埋深藍既人係講咩都冇用，可以直接ignore，冇可能個個都會贊成，盡左力宣傳，自己知自己做咩就得

人容易跟風向做事 小心判斷啊各位手足

同意
唔好咁容易被五毛煽動
如果冇經獨立思考，咁樣同我哋最憎嗰班人有咩分別?

同意，同溫層唔割攬你，唔代表所有嘢都合理

同意。一大陣膠味遠遠飄來。
唔怪之得見撚到我咁撚忟。新仇舊恨原來。

612輸到而家。輸到我傻要睇醫生。

想要民主我地都要做得民主

除非vans 贊助警恐用鞋毒打或者焗死示威者
如果唔係好難幫佢裝修最多貼下揮春同罷買

我見身邊有稱自己咩都唔識既中立撚，同淺淺黃對於琴晚大破壞好似有動搖，我唔開心好想D9佢地，但我更唔開心同擔心既係我地會輸。
深黃既人見到d野爛曬好開心，但我地唔好困於自己既圈入面
義士不是condom,我唔想輸

( Show Blocked User - 貓科動物 )
五毛黎
好耐嫁啦
唔好覆佢

佢就係要你地爆野爆到影響所有人
689當年由你佔影響人
迫其他人割

所以大家要收放自由 要升級有升級 要和平隨時有

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

對準政權

做到民主就唔會想啦

之前嗰d講輸輸的確好煩
但今次再唔聽，就可能一舖清袋
被捕嘅一千幾人、被起訴嘅人同香港人就玩完

我認同
我地出黎係證明緊林鄭用緊急法冇撚用
呢一刻我地爆親都係岩既
但連登個風向令我擔心會出現
係又爆唔係又爆既現象
到時就變左緊急法係正當既

做過咩野先？搵手足同班藍屍比？冇野呀你？以家係勇武唔同你割席就算偷笑

咁你其實係咪無做文宣
理據垃圾 唔做
理據充份 文宣都唔洗做

對唔住 下次我會改返個標題

認同，幫推

所以佢米唔洗做囉 叫你唔好做 咪唔洗文宣

幾時識用人數優勢圍狗救人？

咁完未呀

失左民心未呀

收皮啦，屌你都晒時間

請手足記得be water be humble
呢排真係要好小心

同意 - 佢唔打你，就千祈唔可以打返佢，只可以同佢理論。溫和內地朋友原本支持，但對JP Morgan 個內地banker 俾人打好反感。

我地要證明運動所有人都有思考能力！

我打算聽日轉職做返盾兵唔做裝修佬住架

quote 返之前巴打個POST

可憐手足咁多條人命同流咁多血，失去左咁多野，都唔夠幾塊玻璃咁珍貴，香港人？收皮啦你老母，咁多人命，有良知既會因為幾塊玻璃就唔贊成？

對唔住手足

講得啱，要清楚政見唔同，都未必要搞人間鋪，唔係下下都要出神獸既，仲有其他醒目啲方法搞下人
利申：我都係勇武

starbucks有s

又證明 唔係阿 啱啱喺隔離個post先同你講完

X

都係嗰句 見到真槍係會驚架
你睇元朗個休班警都可以行得返起身因為佢係贏把槍

叫人理智唔好搞VANS 比人屌到我一條毛都無剩

幾時先會完

推
唔好變真正嘅暴徒

說得好 但好快又比人話
仗很長

勇武拎緊自己人生去搏
比任何人更唔想輸
所以先要思考 思考 思考

p

暴徒會識分店舖去破壞？仲會識破壞完唔拎任何野？你好撚好笑

忠言逆耳

Pushhhh

香港人加油

keep返依家咁先係最好我覺得 可以比到壓力其他戶 加上依家拆緊既全部都係抵死

同意。一個星期出得街玩兩三日，但係一日就輸足十幾次，人都癲。

而家一對比憤怒掩蓋左理智
依家唔係叫你唔裝修
係揀某部份有實際傷害果堆
你搞到自己好似極權咁
咁邊到民主自由？
人地外國又點樣出聲
當年新疆俾人鎮壓 咪就係無止境破壞
政府相較於示威者 更加怕美國

次次有死傷就悲傷同憤怒一兩日 然後好似無發生過咁
點解三個月都仲有日係咁

禮拜五晚係佢地思考完既行動，俾你地屌到一文不值，無話可說

香港人係好高質

Agger 推！！

就係要攬炒！！

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

100%認同

我覺得普通藍絲就應該唔主動打
中環港漂支那狗例外，搶撚晒啲工，喺香港都要人地跟佢地嗰套，正一斯文敗類，最仆街係句「你們都是中國人」，仲衰過打人，中環人表示打得好好，蠶食香港得咁爽呀啦

同意，律己以嚴

真係計較人命，就要血債血償，唔係去叫人擴大爆鋪。

你可以改變佢地諗法
但唔可以打壓佢地發聲既機會
人不犯我
我不犯人

推 毋忘初衷！

重點係 依家要有清晰目標
你依家搞埋銀行中移動
最後我唔知係狗搵人假扮定點
只會搞衰自己喺國際層面嘅形象

裝修呢招用夠
佢地都好明顯驚 再無大財團敢講野

要再轉下方法 試第二樣野

已經有震懾力啦
唔係阻止 可以爆
但唔好爆錯
同埋比時間文宣宣傳好再爆

Aggar夠啦

由六月聽到宜家

所以好撚心淡，但每次見到前線為左香港，出晒力，好心痛，俾人拉同受傷同裝修都係勇武，我實在係冇資格去批評佢地，加上佢地係「無做錯到」

well said.
我無嘢補充。

文宣係要做
但如果有日對家扮示威者燒埋無辜既人就點都好難解釋！
針對番政府啦！
你話要迫商家企邊 其實中資既根本冇可能變黃
你破壞佢一兩間鋪頭 其實對佢地黎講好少錢

倒不如針對番何妖呢d建制派 保險都唔保佢 佢先真係有影響 同埋我相信冇人會覺得搞佢有問題

無人叫人擴大爆鋪wo

罷買不裝修

好 對唔住手足

push！重要！

好不幸有幾個弱智仔裝修錯
總有人唔識分
所以一定要推
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
就係為免幾個弱智仔影響成個運動

樓主講太多

個post等大家睇完快D刪

前線其實好識諗
同睇連登既人 特別係老一輩見到甘樣
會誤會前線

推，個個好似上哂腦咁
講一句唔岩聽就話要幫人裝修
咁同Popo有咩分別
大家唔好比仇恨沖昏頭腦

屌真係嬲嬲地
依家日日浮屍，開埋真槍
結果斷手斷腳都係得個講字

推
好重要

而家唔係重視香港民意

係重視國際

香港人有咩能力贏到中共港共？

我地係代表緊普世價值第一世界地球人去抵抗中共

你地衝動派（好多勇武都唔衝動）就推翻緊 支持香港法案 嘅bargaining power同 名目（出師有名）

最on9係 幫緊港共緊急惡法立名目

唔好做真心膠幫港共做嘢

經歷左4個月架抗爭, 和理非同勇武都用了不同的方法去表達大家架睇法.

去到呢刻, 大家需要更有效去互相協調, 讓這場抗爭有能力去維持下去.

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

長期抗爭無可否認係5大訴求!

推動香港民主法案同區選是短期目標? 唔知大家有無明確短期方向呢?

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢? 大家可能需要花點時間思考和協調和理非同勇武!

可以預測, 將會有好多開真槍的事件,勇武人士的數目將會一天比一天少, 作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 可以如何呢? 天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

希望大家可以集思廣益!

香港加油!

其實次次搞裝修好難免會失控 好容易TK 同埋好難文宣勁到令人明白邊間鋪係咩立場 如果國際線輸左 認為恐怖主義就冇得再落手幫香港了

黑警夠打咩？又話唔好送頭，爆舖可以清楚表達我地唔要中資，唔要中國插手，要一國兩制，之後又畫面唔好睇，又變暴徒，真係返去佔路萬人舉手機照下算啦

唔係可惜對家幾塊玻璃 係覺得唔需要浪費人力係呢d位 仲要有機會比人入

針對番政權啦

加油

我支持 18區開花啦。真心班狗又吹你唔脹就算真係有咩事，都可以反反上樓！真係持久戰黎，手足！聽話啦真係1個都不能小。我真係唔想再有人出事啦⋯⋯

不能認同更多 尤其是國際民意 睇吓中共開頭點搞新彊就知

國際有咩能力幫我地贏到中共

專注紅黑紅紅黑街坊就會明白咩鋪先會出事 太多元和理非吃不消

講咗咁耐都唔明
你搞到自己好似極權咁
咁邊到民主自由？
人地外國又點樣出聲
當年新疆俾人鎮壓 咪就係無止境破壞
咁中國有道理 咁其他國家都冇能力做嘢
你真係覺得政府係怕示威者？
政府相較於示威者 更加怕美國
如果美國唔幫手 我地頂到幾耐

依家人地只係政見不合
有時留啲冇實際傷害嘅中資喺度仲有利我地
第一話到俾人聽 我哋接受到異己
亦都符合民主社會要求 咁美國都有道理幫我地
第二 證明我哋控制到 但都同時比到一定阻嚇作用
有時唔係文宣就一定幫到
我意思唔係唔裝修
但唔好所有中資都搞
依家你搞到自己好似真正暴徒咁
最後係玩死自己人
俾人捉都事少 係玩死場運動

我自己覺得和理非係重要
但外國民意更加重要
你過到人權法案之後
美國可以更加有力制裁啲官員

咩都唔好做 返屋企訓教 由六月開始你班撚樣乜9都話輸 乜9都話失民心
乜9都話唔理性

起路障 屌
衝立法會 屌
留守 屌
舉美國旗 屌
不合作運動 屌
爆玻璃 屌
掉磚 屌
圍警署 屌
去北角 屌
阻旅客 屌
火魔法 屌
玩火 屌
獅鳥 屌
裝修 屌

一激進些少就
你地咁做同紅衛兵有咩分別
你地咁做同文革有咩分別
你地咁做同67暴動有咩分別
你地咁做同共產黨有咩分別
你地咁做同黑警有咩分別
分你老母咩分 放個火仔裝修下比你講撚到咁 共產黨真係容易做

因為連登和理非大台 決定以後唔會再出 香港人係抵撚死 死到臨頭仲講原則

雖則呢個係新方向
但真係要諗清楚先郁手
唔係大事到XX坊咁 爆玻璃咪算
下下清人個場

作為前線 其實個畫面唔太好睇

又係搞衰形象係靠文宣，共產黨可以將殺人講到係救人，洗晒全中國人既腦，呢d叫文宣，錯都講到岩，以家係做緊岩既野，咁文宣有咁難咩？

轉第二d方法啦 易控制 唔會tk
丟d讚成蒙面法既議員落垃圾桶我諗成效同正當性高好多啦

保重啦，有啲嘢唔喺咁易控制
畢竟場運動沒大台，十歲到八十歲手足都有，邊個正確根本冇人知

講咗意見出來，啱咪參考吓，都改變唔到成百萬人嘅唸法

冷靜少少

個問題就係
佢作個理由 全世界就會睇住佢作個on9 理由 我地就有藉口升線
但如果我地比理由佢 個反應係未會冇甘大啊
你都識講蘇聯屈人啦 我地就係要林鄭靠屈啊

同意,身邊好多淺黃都唔係好接受到過度裝修

pish

推啊，想講好耐，可惜我係p牌絲😭

裝修錯，未道歉，係人都會有錯，你由出世到以家都冇錯過咩？一錯就屌係弱智仔？

認同樓主意見，一定要認清楚目標，如果唔係同紅衛兵沒分別

我樂見佢作藉口我再升級，好過我比藉口佢

AGREE 好過爆舖好多

又有機會俾人入，講左百萬次，要入你可以將黑警射爆個女仔隻眼講到係示威者自己做，醒未呀

支持樓主
勿忘初衷

唔好出啦，唔好送頭唔值得，交俾和理非啦

啱 雖然行動升級 但都要繼續理智 我地唔係真正嘅暴徒啊！！！

長期集中裝修政府機構 黨鐵 美心 黑社會鋪頭
其他中資裝飾同罷買都已經足夠
至於附近有民居嘅唔好用火魔法
好易傷及無辜

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

爆鋪都有相對危險既 但真係實用
如果做到上面提果種 仲好

推阿！！！

留名先

唔覺得有邊個位係講唔好激嬲共產黨既野
我讚成爆
同唔讚成亂爆
亦唔想比睇連登既和理非覺得前線係亂爆

我哋不停要黑警負責
哦...
原來我哋做錯咗就完全唔洗負責
如果有日, 黑警一哥道歉你收唔收貨先 ?
我一定唔接受一哥道歉
咁你呢 ? 又係一句由出世到以家都冇錯過 ???

好多你以為唔會輸既點 好可能就因為呢樣野各種聲音 咁多月既努力白費
林鄭唔係蠢 佢好知道佢呢個時勢再推惡法我地唔會on99等佢推而會落手做野 所以佢揀星期五推 佢想我地玩大佢
大到佢又大條道理話香港亂到不得了 宵禁啦禁網啦禁傳媒傳播啦去令中共一步一步深化我地
想屌我既可以起我底 我只係想大家唔好學藍屍一樣 唔岩聽就唔理唔聽唔進步
反抗 唯一道路
10.6 三百萬 兩點 想見你

…每次有人想討論人裝修準則就會有人撻「好多手足流左好多血啊你唔心疼你去心疼幾塊玻璃」呢類言論黎大人
好似無論做到咩程度你唔100%支持唔可以研究改善思考總之咩都要幫佢地兜晒支持keep住做
出事又剩係話咪咁文宣組要做野囉 但係求開twitter post都唔知幾多個好似要求班大帝幫手咁

成日東裝修西裝修你睇你唔順眼又裝修藍又裝修
廢老出下口術又召喚 叫可唔可以唔到打到爆缸唔好睇
討論下又飛句左膠埋黎又五毛又民意撚又點又盛

文宣話可唔可以俾啲時間佢地度度 又俾人屌
我真係火撚滾呀

佢意思你政治正確怕得失民意

咁如果佢真係找班黑衣人亂裝修
請問你點證明班黑衣人唔係示威者?

做得柒啲都話可能影到啲狗護佢地走
但佢做多幾單你總有一單係影唔到

蘇聯屈人都係事後經過好多調查先證明到當年芬蘭無開砲。
唔好以為闢謠好撚易至得嫁

難得終於似樣少少革命 就吹足成日風話輸輸輸 輸佢老母咩輸
聽日300萬人坐係港島比人槍射算啦 反正咁鍾意不主動攻擊
到時個畫面一定好靚 一定可以引起外國人同情

用強力膠水牙籤封印，令洗黑錢紅店開唔倒閘，
好過爆開有後患，對家難利用，文宣上都較容易。

有時為左個運動行落去，唔單自係為左民主自由，重要為老師同女手足既眼，死左既同伴，數以千計俾濫捕暴打既戰友，佢地有D係中學生有D未成年有個係重差一年就可以畢業既博士生，一定要為佢地諗多一步。

認同 裝修前一定要三思間鋪真係幫兇定係純粹政見唔同
唔係藍絲就有機會文宣 話我哋同極權無分別

同怪物戰鬥可以變埋怪物
但你變左打唔打得死隻怪獸先
如果唔得 會唔會睇下點樣先會有支援

黨鐵停左就唔好堵路，巴士都無埋就唔洗出黎/返去

佢道歉take埋action未接受囉，做錯左唔負責？邊個講？大家手足做錯左，可以捐錢俾返間銀行補返塊玻璃囉，齊上齊落，唔好再抹黑前線啦唔該，前線做錯野會認，會道歉，同黑警唔同，唔該晒

依家眾酬負責囉 係唔係要割先 咩叫不完美

中資要再討論 太廣泛

星期五晚冇問題
係連登吹緊個係又爆唔係又爆會令人誤會
明唔明

所以唔好再好似教訓咁提住乜撚野唔好比仇恨支配
係支配就殺撚左班藍絲同黑警
到而家都無死傷 因為我地唔似班狗同福建咁冷血

因為我睇唔到冇民意可以點打

支持！
黑紅藍黃分類法！

連登從來都唔係主流 唔洗驚

我一樣唔讚成亂爆
但你唔讚成既理由係on撚鳩
因為佢真係要屈你，你唔可能阻止到。
佢真係要藉口，佢自己可以做出黎

而且你唔會有方法好確實證明佢有做或者你無做
就好似呢幾日咁多浮屍，死屍發現案
你確實證明到港共有殺示威者棄屍未？

個人覺得唔應該搞Vans
除非有人整勁紅既佢又無del走，咁可以再討論

但美心閪餅。美心MX。美心字頭既野唔反對繼續
不過Starbucks 果d美心旗下但外國品牌既
其實不如連儂佢+罷買就算

唔係唔比你爆
但唔係亂爆
明唔明

俾人私了個d搵架車撞人，一係自己動手打人，咩叫睇唔順眼呀？出事又話老奉叫文宣做野？文宣負責文宣有咩問題？你唔滿意，你可以唔幫手文宣，等有心人去做，唔係話唔可以改善，只係睇唔慣d人將暴徒同前線拉埋一齊講，咩意思？俾佢地睇到會點諗

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

呢張圖好掂 要印多啲貼連儂牆
同埋都要係telegram wide spread 前線先會睇到 連登是平行時空來的~

手動置頂
唔好為打怪獸而變成另一隻怪獸

其實應大力推美國總公司取消佢專營權

推 唔想我地變左紅衛兵
事後檢討改善係好重要
仲有一樣野 唔好比仇恨支配
做咩都好 要時刻記得對準政權

利申 唔割 不論大小都發左8成夢

吹緊亂爆野
你點知會唔會真係發生
所以要警一警世

前你老母
弱智就係弱智
我真係好撚嬲
成個運動畀幾個弱智破壞晒
做前 Fact Check 下先啦, 屌你老母
一粒老鼠屎就夠整嗅杯水
記住:
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

贊成300萬人俾人射殺，畫面一定會引起人同情，仲唔會俾位人入，有冇和理非贊成？但我一定唔去

PUSH

呢種咪討論完既進化

你都要比時間比文宣傳開架

呢個應該做
可以阻住佢做生意

但Starbucks幾個大字同個人妖Logo唔好搞

大把人唔會照鏡
變緊怪獸仲互相圍爐當正自己正義之師

爆鋪可以表達一國兩制
巴打你啲思想跳脫得唔只淺黃 連我都跟唔上了

我睇唔到你呢種左膠行為同民意有乜野關係
爆錯鋪拆錯死物民意就會逆轉?
咁班狗打錯人拉錯人咪又會即刻逆轉返

你眼中既支持緊你既民意原來咁撚兒戲
明眼人都知乜野係重要，乜野唔重要
你爆鋪獅鳥對黑社會，廢老打人，中資亂文宣有阻嚇力。
但如果你比對家知道你乜鳩都唔敢做
佢地會放膽搞你

可暫緩
再從長計議

其實有道理 可以先停一停 深呼吸 再諗一諗

推撚爆 對準目標 對準政權

政權

嘖嘖嘖，分化撚最佳sample，場運動最好你話晒事，場運動寫埋你個名好冇？真係弱智

根本唔應該搞vans同中資公司啦
美心，黨鐵個d固然抵屌
但個堆中資公司純粹同我地立場唔同
如果我就因為立場不一就要反既話
我地又同共產黨，紅衛兵有咩分別？
容納唔到其他意見，只允許存在一種聲音

大家比d信心大家咪無事囉

無止境爆破 做左真正暴徒之後
唔好話民主自由啊
咪等於做咗另一個極權
仲要係冇軍力極權
依家冇左外國民意支持
一定玩撚完

手足好波
睇到有啲人明顯立心不良
不過我都相信大家都係理性既
無咁易中計

有獨立思考
自己諗下邊樣啱邊樣錯

唔要中資，唔要中國=港人自治=一國兩制，好難明？弱智架？

忠言都是逆耳的，希望各位前線手足行動前諗多一下

正因為不割蓆就更不希望當你地係condom，大家一齊繼續與暴政搏鬥

中資，如小米，可以放過佢
咁正如大陸一樣有平民
可以加強觀察，但對方無任何實質行動前不宜處理
但中資到國企級或與解放軍有強大關係既
如中銀丶工商丶建行丶中信丶交通丶華潤丶華為
隨便

唔該你地，破壞舖頭一定要適可而止。
太多太密目標太散都會令到民意轉向架。
認清目標先行事，唔好好似對面啲狗咁冇晒原則。

唔批評樓主，手足自己諗諗！

voice out!
聽日出到去親口講

真係要推
唔好比仇恨沖昏頭腦

這裡最大問題，自己唔係親自去爆鋪，但叫人繼續爆，甚至提出擴大範圍，
唔節制，亂來，只會同白衣人亂打人做同類。

燒下就話外國唔鍾意既 你要搞清楚係你唔鍾意 唔係外國人唔鍾意
人地大學加學費出黎抗議 燒車燒鋪得閒事 已然激進過香港人唔知幾倍
再講美國幫你唔係你慘 香港人慘得過伊拉克? 咪又係因為利益先幫
美國要幫幾暴力都會幫 例如庫爾德人比埋軍火佢地
美國唔幫你點和平都唔會幫 例如加泰隆尼亞獨立

我自己睇法係二邊都有吹
一種就係連登吹亂爆鋪

另一種就係樓主呢種吹要自肅

前者可以抹黑前線
後者可以阻止前線進一步升級

當然我唔係話樓主係五毛，但就算佢唔係佢一樣係中左計吹錯風向

提出唔等於做既

你仆街啦
實有堆鍵盤勇武撚入黎屌鳩你民意撚
仲勁撚過67暴動工聯會班友（網絡上）
p.s. 鍵盤勇武係咪仲叫緊火車出軌要承認責任

中資要睇咩級別
小米我覺得人地如果無犯你搞佢仲乜
但華為華潤，一個解放軍邪教，另一個中共品牌，就

淨係睇到叫人唔好爆舖咋喎我都贊成，唔好再犧牲手足既前途，交晒俾上面位人兄去統籌，唔好再俾弱智破壞佢整場運動

前線寶寶係時候停下裝修工程等班和理非出黎接力無限L狗

我意思係你永遠無法揣測任何人發言動機

獨立思考能力的可貴

係不會人云亦云

知善而行

亦不會咁易左搖右擺

邊個話

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係黑店

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

冇話唔比你燒 但係唔係亂咁燒 明唔明呀？

如果主意行動係好似你咁玩
我唔撚再做文宣 唔玩twitter reddit了
你自己玩埋佢 88

贊成，等和理非接力睇下佢地點對準政權好過啦

幫推

Be Humble my friend

Eu譴責緊wo 人權組織幫唔到你稼wo

88

Bye

我敢講再咁同人裝修運動就玩完. 手足請想一想.

咩邏輯黎冇野好講

唔洗88
睇呢個po正負皮都知主流民意諗咩

最憎呢啲標題
完全封鎖

肯定係，前線暴徒黎架，做呢d野恐怖襲擊市民拉晒佢地就岩啦

連登都係主流

所以未知點解愈黎愈少人囉加油加油，香港人靠晒和理非啦

其實裝修唔駛每次進行，可以間吾時裝下，停下，又在裝。咁先絕

無錯，罷買就算啦
原本裝修已經係副線，而家搞到變主線之餘仲郁啲就裝修，當初打福建舖都可以話係佢地打人先，所以先要教訓。但而家個程度直頭係完全容納唔到其他聲音，再係咁落去成場運動真係變全職裝修

靠咩都好過靠鍵盤勇武撚

紅衛兵2.0

邊到主線 行程表都無 何來主線

推 建議文宣要和受阻市民道歉 同埋向無辜商店道歉

冇人會聽的
唉

做左啦

望到你地當然鍵盤啦，出左去俾人拉左仲要網上俾人屌暴徒既，傻閪先去做，香港靠你地啦，今次實得米啦

破壞程度已不成比例
道歉冇用

推 要理智呀手足！

終於出現了 其實你知唔知咩係紅衛兵? 唔好係到鸚鵡學舌

分你老母, 用下腦啦死扑街
你知唔撚知幾丁友就夠影響成個運動
依家只係兩間, 如果唔立即煞停
我哋輸撚硬
係輸撚硬
就係呢幾件友, 無錯, 唔多人, 只係幾條友
害死香港七百萬人, 四個月嘅努力

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
咁簡單都做唔到, 唔撚想去做...
咁撚無腦就去做藍絲啦！

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

唔一定會證實唔到
大把狗扮人都證實到
佢要屈我阻止唔到
但全世界都知佢係屈
同我做得衰比藉口佢做
係2回事
仲有
我唔係唔讚成爆
我自己都去爆
係唔讚成亂爆

知唔知咩係紅衛兵？有組織有大台有思想洗腦先叫紅衛兵

我好認同我好認同我好認同我好認同

正想講

認同，唔好變成另一個共產黨！

認同。萬萬不能俾五毛帶風向，令市民以為我們是破壞一般商户暴徒，對準政權及紅色資本

吓 其實一直都輸緊架啦
惡法越黎越多
自由越黎越少
比人拉左成2千個人
傷既無數個
警察打完你班友無後果
請問贏在那裡?

請解釋
如果我地咁繼續落去 全職幫中資裝修，見到藍絲就打 同紅衛兵有咩分別？

推
再係咁黃都變中立，做多左

你話我？
講咗咁耐黑裝修 紅裝飾 藍裝飾
都有班撚屌鍵盤勇武唔聼 話要乜撚都爆
再交低一句民宣做嘢
老撚奉要幫你執屎？
佢地之前仲話火車出軌要承認責任呀 係咪又要文宣幫佢地解釋

Google下先啦

咩叫扑街呀，扑野就知姐係仆街呀，屌人前先學返正字啦，係啦係啦，整場運動得返你一個就包保唔會出場，你係最後唔會令場運動輸撚硬既希望呀好擔心聽日出黎既人唔知又會唔會破壞晒你場運動，慘

人可以唔同意警暴既同時
又唔同意爆鋪
不厭其煩講多次
我讚成爆
唔讚成亂爆
依加爆左甘多有阻嚇力
可唔可以比文宣做下野先再爆呢
開槍都比人淡忘啦就黎

其實成版都係扑舖扑舖
有冇咁撚多野討論呀？

大把野要推
14歲男仔中槍仲要告暴動同襲警
警畜開第二槍打人喇
不如理下呢d啦 舖頭之後先算啦好嘛？

同希特拉都無分別
同文革都無分別
同十字軍東征都無分別
同美國掉原子掉都無分別
滿意未 反正你咁鍾意冠罪名

你食飯 共產黨又食飯 你又同共產黨有咩分別

知唔知咩叫 不完美 可接受
想割 請事

好多老一輩都開始上連登架啦
都係一個提點姐

你up緊乜咩logic黎 番去讀書啦

唔好咁啦 認真答人啦

歷史又唔讀 開口埋口紅衛兵 你好意思叫人讀書?

呢d咩比喻黎？

話你無point ar

中計撚
好行唔送 88

你知唔知咩係紅衛兵呀到底
暴徒都算，仲搵紅衛兵影響手足，世界級

對準，不被仇恨沖昏頭腦。
香港人，反抗。

利申：核爆都唔割

同意
唔好裝修裝到上撚哂腦咁
以為民意唔會轉？
本地又好國際又好
唔係一句中資就名正言順爆人野

爆政府野
罷買藍店中資
又做到野觀感又好

死要爆中資商家唔知係真上腦on9定五毛
我唔會怪之得既手足
大家都知無人係聖人
但呢兩日連登都開左咁多po講仲爆既就真係
連登呢d咁小眾激進地方都唔支持既野
可以想像出面係點睇

洗撚割
班鍵盤勇武日日係連登叫就識
惡撚得出咩樣

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

少眾地方點會反映到民意

T

所以未你有你屌，人地有人地爆舖囉多謝提點

岩阿

哦， 咁呀， 咁藍絲打你唔好還手

係個標題衰咗啲
但係大家都同一條線
和理非又好勇武又好
大家係相互㗎
冇咗其中一邊 呢條路都會行唔到

勇武：負責爆紅底抹黑我地既店舖 但係有啲店舖係咪一定要爆先叫做到嘢 希望大家三思 和理非一定唔會割 有眼睇 邊次升級完民意會失

和理非：唔好一味屌前線冇腦失控 我相信唔少前線清楚自己做緊啲咩 好多時候勇武做嘢都需要我地幫手助攻 如果勇武做錯咗好似裝修錯舖頭 和理非就幫手澄清翻 做翻好啲文宣

其實大家目標一樣
呢一條路大家有份一齊行
點解要割蓆點解要分化
另外連登真係多五毛多風向
自己睇完諗吓咩先係啱

BTW 和理非同勇武 缺一不可

根本輸緊呀
唔認就代表無發生咩

太嬲打錯
同我講正字 ?
唔怪得你同黑警一樣, 覺得亂裝修無問題, 人誰無過... 雙重標準

屌人前先學返正字啦，係啦係啦，整場運動得返你一個就包保唔會出場 (錯)，你係最後唔會令場運動輸撚硬既(嘅)希望呀好擔心聽日出黎(嚟)既人唔知又會唔會破壞晒你場運動，慘

蝦蝦蝦蝦

我成日都話連登仔得鍵盤 出面一定a0 毒撚廢青

希望唔好嫌長 睇完佢
可以的話 俾啲意見or回應
真心唔想大家自己人搞到咁

大家都係同路人，理性討論啦，唔好好似fb啲五毛咁互串幾句無意思嘅野就當覆咗

咁叫亂裝修？你咁唔服氣咪去前線屌柒佢地破壞晒整場運動囉，btw你「扑」街啦扑扑扑街啦

連登從來不是主流 無人咁得閒上連登 唔洗驚

你個人地咪係樓主
班鍵盤撚當正自己勇武軍師咁真係好好笑

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

睇清楚我係話出口術廢老呀
撞人郁手打人果啲梗係私了冇問題 我仲十分支持
問題係依家有時會純粹出口術都召喚 仲要爆撚晒缸
點兜下大佬？咁樣又同係海外集會郁手打人嘅支那賤畜有咩分別啊？

你有冇睇清楚樓豬講乜呀？
我地目前仲可以咁撚大聲係因為裝修係針對支那國企、政府、黨鐵
其實裝修美心店鋪正當性已經係屬於比較低 好嚴格黎講佢只不過係係立場言論唔一樣
今日仲有人吹風想裝修埋vans sasa 依家好多係好像濫用左裝修一樣 藍我就裝修 仲有啲人敢膽死話好呀咁樣就等佢地唔夠再出聲
如果你真係咁樣亂裝修真係好似佢地口中嘅暴徒呀屌 點兜啊大佬
BTW 樓豬就係裝修佬呀屌

你香港圍內民意真係好撚難逆轉呀 雖然大家會有微言
問題係國際啊！！！！
你不如睇下手足呢個post？奶緊袋底醒少少啊

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

文宣負責文宣冇問題啊但個個有事剩係叫文宣文宣 文宣做野！同我煲大件事
個個大老爺求開個twitter都要開幾個post 係連登push撚左個個等人做
點解你又唔體諒下文宣撚雖然冇勇氣企前線但都會出現行完又返去整文宣幫人兜同解釋
講緊係個個行完又要睇review番晒咩事又要開始做文宣又要幫手國際戰線屌五毛同外國人解釋到朝早咁滯 活動密度咁高又要整宣傳
咁文宣見到又點諗呀？仲要講乜鳩「等有心人」我真係屌你老母！

我係深黃 黃到燶
但我都好反感拆舖
唔係惻隱之心 唔係左膠
唯一憂慮係抗爭者輸國際戰線

我有落現場 知手足唔係鬼
唯有默默守護
然後幫手影相廣發親友拆彈

但真係唔好再裝修啦
好嗎

會有人上心
例如我

我淨係知我個你係指你囉
我都覺，你真係好好笑今晚笑到我gap gap聲
多謝晒提供笑料

Tg多d討論啦

連登從來都係咁 唔係咩叫child登

話埋俾你聽，外國報導係抗爭者破壞"pro beijing"既鋪頭
佢都幫你解釋埋你仲係到驚乜春不如開twitter自己睇啦

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

Be wise.
Be water.
Be humble.
Be alert.

推一推
希望有人睇下..

一芳、上商係咪裝修錯先 ?
成個連登都講
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
係得你死撐
文宣都做埋啦
唔好同我再拗, 總之咪撚亂咁搞啲舖
無討論空間

發覺「政府廢青」呢位巴打成個post既發言都係冇理性討論過 次次都係為坳而坳

可以點做， 日日唱歌?

合理

你提既上面都有講過隔離post都有

我唔係話而家已係暴徒
但如果連vans都裝修就真係變左紅衞兵，順我者生逆我者亡

屌你全世界得一份報紙㗎？

係咪咁天真呀

仲有 以人地言論就爆人舖 道理上講得過咩
啲人睇完報紙嘅報導 就會覺得你啱哂？

你咁天真我真係好驚香港人輸到渣都無剩呀

出面道歉緊 點解無討論空間

又輸輸輸 你自己輸好了 香港人一定要贏

係咪要列入黑名單

終於有個理性既話題出左黎
希望會有人醒覺

我從來冇講話冇裝修錯，你自己睇返上面啦呀「扑」街仔，我都同你呢種人冇咩討論空間，同弱智講得耐野個人都會減低智商唔使再覆啦，唔想再睇到你

你淨係識唱歌？
出面咁多野做 度度都話要人 你全部睇唔撚到？

唔好咁啦 同人傾計好好玩稼

所以咪18區裝修， 各有各做， 冇問題

我指裝修都要對準政權，中資，黑社會，港共既可以搞，其他特別係外資就避免

我咪教埋你開Twitter打國際戰線囉
驚嚟有撚用，一係你就落去肉體頂住前線唔好拆，一係就打文宣，得兩條路揀唔知你驚乜春

blocked
希望佢只係鍵盤戰士啦
如果佢係前線勇武既話我會好驚

唔通你就睇唔出？
叫人係又裝修唔係又裝修嗰啲係三毛，講咩民意逆轉唔好裝修嗰啲亦都係三毛，神又係佢鬼又係佢，你哋就幫佢推波助瀾，引起分裂分化，成為搞死場運動的幫凶
唔該有返啲獨立思想，個世界同立場都唔係非黑即白o架

我同佢嘈要堅守
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
唔亂搞其他舖, 唔想再爭論
總之我支持

咁梗係啦大哥， 剩係黨鐵， 美心， 中資銀行已玩到散

咁當然啦

做咁多野都係想經濟攬炒推倒重來，逼到淋病出緊急法戒嚴宵禁，唔係達到目的咩

哦我知你最有道理架啦見到呢種post幾百萬次，講到口都臭，索性跟住你班友吹下風，推全港一齊死就算啦

其實裝修所有嘢之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

以我出去食花生出得咁密
未見過真勇武會咁撚串

快d，我都唔想係連登見到弱智仔好行唔送

中point ， 呢d咪就係攬炒， 講真201 萬遊行試過， 塞機場又試過政府有驚過咩

佢都明既 睇下佢d言論先啦
問題佢覺得你地唔信前線姐

放心啦我絕對唔會為左你呢種人去上前線，因為我唔係大愛撚唔係弱智架，btw好行唔送，又見少個弱智

現場前線有串嘴架乜你唔知咩花生友btw麻煩block埋，弱智我可以見少一個是一個，淨化連登

升級無問題但升得太快 我明大家好興 但呢排太多刺激畫面比d中間人事睇 你要令佢地消化下先 因為你和理非遊行都要令佢地覺得安全同你地既行為係岩佢佢班人先會出 有班人就係咁希望你地明白 要佢地跟得想先會人多先會更安全

同意 幫推

停下檢討下先

咁…幫幫手好嘛？文宣組就頂唔住啦
又要俾人話係冇心人唔好撚做囉

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

文宣組已經跟唔上，懇求大家考慮埋文宣既能力

裝修三中商=拆咗中共棵搖錢樹
仲會有免費文宣話俾全世界聽中共已經掌控9成香港出版

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

有勇有謀 叻❤️

推 唔需要因爲意見不合就要幫人裝修

與其裝修藍鋪 不如獅鳥黑狗

，

藍絲屌你咪屌返佢，佢冇傷你，點解要打佢？唔駛下下都神獸嘛，佢都有表達意見嘅自由

利申：和理非

君子式勇武

岩 咪撚乜都裝修
美心要裝修係因佢係聯合國9up 上到國際層面
麻雀館要裝修因為黑幫打9人
其他深藍店正正常常罷買 文宣比人聽就夠

推
大家唔好亂咗性，要記住目的同了解影響
我哋係香港抗爭者

香港人求下你地保持理智 唔好比外界認為我地係暴徒

岩

認同 成日裝修 咁樣只會令林奠證明到緊急法既重要性 然後就屌佢老未食住上
對vans就唯有罷買 唔好比人帶到風

完你老母

講得岩，大家唔好中計

同意+支持

btw甘你老母

tii

好簡單
任林鄭再立幾多緊急法，
最後場運動嬴咗就所有惡法無效
我地係冇得輸嘅.輸就更多惡法壓制我地
而家遍地開花係搞緊商家佬，攬炒經濟，
再係咁運動會完? 你睇下日日濫捕，日日有手足流血，個運動點會完
繼續搞黨鐵，其他針對性打擊目標，文宣已做咗，唔洗多講啦

我由心底敬重你 真心嘅
但升級應該係行動內容升級
而唔係範圍升級
可唔可以咁講

做每件事都要保持清晰頭腦
認清事實

前線決定點做就點做，兄弟爬山
針對性打擊目標，文宣已做咗，唔洗多講啦

我希望真正嘅前線手足可以認真思考吓亂咁幫藍店裝修會帶嚟咩後果。
政府建築物/黨鐵/建制派辦公室應該先係主力嘅裝修目標，而其他藍店只需要杯葛同抵制就夠。
連登最近有太多五毛扮前線喺度挑撥離間，希望每一位真正嘅手足唔好中計。
五大訴求，缺一不可！

我都覺得要調整一下, 我地升級得太快

政府建築物/黨鐵/建制辦公室 - 快閃裝修
其他藍店 - 杯葛抵制
所有黃店 - 守望相助

你裝修MTR, 中聯辦呢d好明顯點解
你搞咁濕碎既鋪頭就算用文宣都有難度囉

佢地有權唔支持我地, 我地只要唔放過加害手足既鋪頭就夠

五大訴求國際戰線出曬名, 一定要集中文宣呢樣
Twitter班人唔該醒定咪向支持我地既外國人亂開火
己經比人話歧視左個Jewish person
唔識就咪亂黎

BTW 甘你老母 打正字啦 咁阿

要各大channel admin生性

人不犯我
我不犯人
召喚神獸
諗多下先

Emotion can easily take over. Dopamine put people into self-propelling mode and lose "RATIONAL" mind BEFORE EACH activity.

So Dangerous !! Think TWICE before EACH ACTION!!!

All these weakness CAN BE and WILL BE exploited by opponents and CCP since they ALL UNDERSTAND so well that those in the front ARE YOUNGER people relatively speaking.

BIGGEST enemy = YOURSELF!!!
RULE yourself first ! Meditate before starting the day !!

So RIGHT !!!
ALL GOOD motives and ACTIONS can BE spinned , twisted, mutated , deformed , camouflaged , etc... without NOTICE by CCP , who are professionals for DECADES on manipulations... or whoever want to seek their own interests!
BE EXTREMELY CAREFUL !!
EAT and SLEEP WELL....
Needs cool head and INDEPENDENT and CRITICAL THINKING 24x7 !!!!

好認同。要打就唔該focus 打狗打政府，而家d 公司講句公關政治正確野就發爛咋咁打爆人d 鋪其實愈黎愈接近大家最憎個隻暴徒，爭未搶人鋪d 野。而家大家條線越黎越濛糊遲早返唔到轉頭入魔。

感覺好快會，底線越嚟越低

你睇jp morgan 單嘢，唔啱聽就郁手

You Either Die A Hero, Or You Live Long Enough To See Yourself Become The Villain

上左咁耐連登 唔識打個咁字？

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

我由好佩服學生 到現在開始 感覺到已經 不是 為爭取訴求 而係覺得好好玩， 我自問 都上過不少前線，打差人我會，但不會因為有條友走出來政見不同大家就打他，人多打人小我不會 所以餘下嘅日子 我都不參與了，所出又話我係鬼

Be water be humble

去政府合署塗鴉好了！

近排tvb 啲訊號收得好差
有無師父上去check 下？

推 有啲撚屌想帶風向
乜撚都裝修

現在D行為同語氣跟爛仔沒分別， 真心同你哋講一句， 這個運動 是畀一些弱智 搞死了， 不信就看看現在的人數 我們做嘅行為 會令支持者增多還是減少 我唔知幾多人呀 但係至少少了四個 就係我全家人

對

寫得好

但都應該留意，依點某程度係政府有意煽動的

可參下文：
—
（分析+預言）林鄭只係扮蠢，政府而家就係想要暴動，預期佢會做更多煽動

係之後唔繼續參與先好阿 垃圾五毛狗 咁夜仲要開工
返你鄉下嘎嘎叫啦

真係 勇武 見到防暴警不要走 跟他打 見到手足被人 捉了 不要走 回去救人 做到呢啲 先講啦 次次叫 不要走 次次走最快就係前面嗰幾個 你看看2005年 韓國農民 是怎樣更差佬打的 人家咁少人 又不是自己的國家 都咁樣打 再看看現今的人表現 根本就冇反抗 有用武力嘅 每一次也是人多打人少

逢中必反其實同排華冇分別, 果日打9 JP 條友同大量幫中資裝修我都覺得做多左, 同外國朋友解釋佢地都好難理解, 咁落去國際戰線會好難打
同埋行為上極排華, 中共又多個理由出手大大力鎮壓我地

推裝修都講成係5毛，咩風向黎
明明反裝修先係左膠，真心覺得肉酸既，返屋企睇無線膠劇，繼續打飛機啦

暴徒都有分和勇

其實vans日常唔買咪得 你強逼佢裝修為乜 要令佢開門都冇生意先爽架嘛 有手足會做vans架其實

同標題話咩核彈一撚樣，其實日日都一大堆，刷爆熱門但其實無內容或者完全係個人推測就當真

收皮啦，有上過前線睇住咁多手足受傷，點會講得出呢番說話，而家打親唔係撕紙狗就係拎架生藍屍

俾人拉到就十年，仲有機會俾警犬打到傷殘，邊個會拎黎玩

咁撚樣就想分化

福建360大股東係福建幫
唔通因為有小股東就唔搞？

唔好成日話輸

不繼修正改過係走到今日既原因

民意無錯架，自以為看透世事亂講民意先係錯

獅鳥，扔磚，扔汽油彈，拆鐵，裝修，六月到而家不斷升級樣樣做哂，民意有逆轉過咩

燒銀行己小左一班人了，之前我羞住黑杉感覺良好覺得自己是正義一方陌生人都話叫我加油，但近日我着黑杉出衔，很清楚市民 對的眼神 是 懼怕，再追番D近日影片，我就知了，我門現在離進化到恐佈份子的日子不遠了，

同一想法

晏晝成堆黑衫做野，街坊拍哂手掌啦，見到班警犬亂鳩咁拉就真係恐懼喇

算鳩數啦P牌仔

十分同意，再破壞就有理由斷網，戒嚴, 暫停區選， 為所欲為，呢幾日班差佬放軟手腳就知

我坐了7年監，我話你知暴動當佢判七年，認罪減三份一，回到監房再減三份一，其實坐三年多小小咋，我打交你唔知向边啦，我終生冧圯200988牙一八年出狱牙，下次打到底吖

民意有轉向，你信又好唔信又好
我身邊已經有一班專業人士朋友轉向，佢地一直都支持，直至最近裝修潮/神獸出現
依家我嘅感覺似14年中後期，支持既人開始離開

民意唔會逆轉？邊個敢講？
係放假前公佈就係想你盡情破壞企圖逆轉民意

我都覺得係

我都希望我係五毛，咁個活動仲有机會，但现在連我都會咁諗，我就知一定走了不小人，你可繼續一看到有意見家合就話人係分化撚，我既言論只给有腦同有經驗既兄弟講，我绝不是分化，如果比低捉到故意破壤運動的人，我一夾到佢，一定用全鎚好打爆晒佢既手指

好明顯係想咁
共產黨慣技
仲想國際冇口實支持香港

我信
因為我身邊正正大把這些人

好可悲連登仔仲自我感覺良好
仲迷信核爆不割

搞美心的確應該!

成日話民意無逆轉 ，邊個敢講？ 裝修正中林鄭下懷！同埋失去外國支持你塲運動即刻收皮！
停止所有裝修行為！抵制該商户就可以！

佢哋又會屈你中計撚屈你大紅字就係道理撚
屈你左膠三毛

佢哋已經唔肯自省唔肯講道理

你依個消息就係要喺同溫層度宣揚咋嘛
要搞都得 但麻煩淨係搞 黨鐵 福建 中資 禮義廉同政府
辛苦各位手足

新移民？我建議你執執d簡體字先，內容係乜唔重要，多謝你支持先

道不同不相為謀，唔理解既人講再多都無用
繼續堅持先會獲得最後勝利

如果係咁,咁樣同腦殘藍屍有咩分別？咁樣做辛苦曬文宣嘅兄弟姊妹,你破壞一間舖都唔知推幾耐先至可以係國際戰線兜得到！
抵制係最好，有效，文明

所以以正義之名行不義
只會離勝利更遠

唔肯自省 自我催眠
只會越走越極端

推
大家唔可以變紅衛兵

啲人走下一個走下一個小過一半嘅話點勝利呀

係永遠兜唔到

做錯嘢多多文宣都冇用
=詭辯 仲衰

林鄭政府咁大個辦俾大家睇
大家仲要以為以正義之名（捉陳同佳）行不義
可以靠文宣（政府宣傳）冇事，得民心？

太天真白痴了

我見有人發現噴錯之後用marker寫sorry

試下殺完人講對唔住

果班正戇鳩仔，我揼爛咗你屋企嗰鐵閘 整Q爛曬你啲嘢, 跟住噴sorry ,你覺得點吖

打簡體字

Keep住目前嘅目標 政府合署都未爛哂

64854486呢個俄冧把打來

唔好話人5 唔5毛
岩嘅會做 錯嘅做完咪改下次留意番
去到緊急位先做

但真係有p牌打打下繁體變簡體喎

唔明係咩既一半？香港人口一半？200萬上街人士既一半？勇武既一半？有人走，同時有人加入你又睇唔睇到，同埋有一班勝利球迷，落後緊就唔出聲，贏波自然會出黎慶祝架啦。佢地唔支持，至少唔會突然撐警打壓我地，所以支持既人只會越來越多

你不斷自我催眠自己囉
夢中有700萬人支持添

拆夠喇
目標對狗算啦

直程係唔好再裝修，收手啦

冇人肯聽的
會屌返你三毛左膠

黨鐵玩夠喇,太影響民生野
要攪就攪其他

真心唔好再亂裝修

拎刀藍絲要召喚神獸
得把口個啲就由得佢鳩up

你打打下繁體變簡體，好難覺得你唔係鬼

個個拉閘山鋪，班c9衝去禁錢買糧食

而家個氣氛究竟係驚差佬定驚埋手足？自己諗啦

再係咁落去，唔會輸唔通反勝呀？定手足成功勇武到將所有差佬滅團？武力值咁高就唔使打咁耐啦，成日話民意無用，無用果個係你個濕尻腦咋

成日屌人標題黨，係咪玻璃心得咁緊要呀？咁脆弱唔好同人講革命啦

認同
推

哦，你班專業人士朋友同埋你就係高尚既香港人，見到暴力畫面就會撐警，支持打曱甴。咁你上返香討圍爐啦，連登唔啱你

咪就係
打爛鋪原來會離勝利近咗？

荒謬中嘅荒謬

巴打學下用不推文功能

凌晨啲post好鬼

你都幾on9
又二元對立
好多人
不支持破壞
也不支持警察及警暴

明未

推！唔好搞vans呢啲國際野

各位要冷靜諗下

唔好打啲字咁難明啦，廢事教精你

冷靜=冷血
佢哋會咁屈你三毛左膠

starbucks

個行動同時要影響到商家佬，美心係打擊目標係要其他商家佬唔好學美心太子女
搞黨鐵，罷工等畀壓力政府

絕對認同

認同, 推

其實提返大家對準政府設施大家就會醒返

我話越來越多人支持，你就屌人發夢700萬。好似係你玩二元先喎，我只係想講，就算唔理解唔支持近日破壞既人，都唔會突然撐警反對我地姐，你又唔使起哂扛既

學生捱子彈!好玩?

我不想勇武走上愛爾蘭共和軍的路

和理令日出來行街

你起佢低就知5毛黎

係和理非今日出來行街

同意
唔好因爲憤怒而失去理性
我地要對準政權

搞唔係問題，要話比人地聽前因後果，要出師有名

721
831
101

出師有冇名
唔係你講哂前因後果就「有名」

有理有節先有人信服
否則只是詭辯

現在做緊嘅嘢係唔合法架，何來有理有節？

藍絲就要打！要改變佢地思想

呢個真係要推 自己係黃都好反感

VANS唔買唔用就可以

Pish

可唔可以用膠水黐實度門/閘

真心講，有啲淺黃/淺黃近中立的老一輩對裝修有啲反感。雖然我自問算深黃，但請顧一顧呢班人的感受。佢地係運動裡面仍然佔左好大的比重。

裝修啲中資、360等等都還好，連vans都搞個觀感好差，比啲老一輩話前線係紅衛兵就唔太好。最緊要裝修完即刻貼番張文宣、畫番個graffiti控訴番共慘黨同佢有乜野關係。做人做事PR好重要

agger

居安思危

做得好，讚
做得唔好，檢討
如果乜都死攬嘅話，同班黑警冇乜分別

請spin以下訊息，以減民怨：
朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的🙁😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下

連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。

再咁落去，運動只會失焦
我地會變得同對家一樣，反對立場嘅就打
咁係民主咩？
我地同紅衛兵有咩分別？

唔好濫用兄弟爬山，不割蓆
不完美就要改善同修正

Up

認同，裝修要做文宣，受到威脅先可以私了

推
set原則底線

趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有 從運動開始以來參與者嘅努力！！ 你見佢哋冇積極制止就知道已經踩入佢哋嘅陷阱

屌班五毛

福建幫斬人係裝修
藍絲店鋪出口述又係裝修

要程度之分
好似四色分類就可以

連登都還好
至少有幾個熱門post都係叫人反省
但勇武上開嘅公海、情報tg
觀察到已經徹底跌入同溫層

小心吖～～

幫推！唔好入咗局

唔好成日以為話前線唔係on9唔係無腦就等於乜事都無

好撚多鬼呀屌

我夠知真前線唔係無腦啦

問題係有鬼去做, 真前線幾有節制都無用

所以而家一定要表明原則去保護前線免被抹黑

幫推
集中番主線

唔好下下都裝修人尤其是玩火

記住一樣嘢：
好多時係因為對家犯錯，
我哋先不斷有人支持！

而唔代表有人純粹支持我哋嘅行動

收皮啦五毛
有無第二句呀

贊成，推。

連登就係比呢班人搞死

四大分類

別讓仇恨支配自己

agree

記住一樣嘢：
好多時係因為對家犯錯，
我哋先不斷有人支持！

而唔代表有人純粹支持我哋嘅行動

再係甘同所謂文革紅衛兵有咩分別，有人帶風向，就去同人裝修？裝修到無哂鋪，甘跟住如果又有人帶風向去裝修下新鴻基，港鐵起既樓，係咪又要去裝修？

唔好令市民要徒步回家

推。

大力推！

推推推推好文

p牌推唔到

同意，小心臥底做嘢插贓嫁禍。

不要被人帶風向，林鄭想民意逆轉，再代借口鎮壓。
還有香港民主及人權法未過架。
紅商店裝飾就夠

我知錯了
利申: 有份琴日話裝修vans

不要讓抗爭走到極端

【楊政賢】淺黃的警號

唔啱聽就風向，啱聽就民主自由
和理非到底邊一次成功爭取到野？
示威升級係反對緊急法蒙面法，連因乜事升級都未搞清楚，3毛無糧出喇

認同人地郁手我地先郁手，裝修亦都只係針對罪大惡極嗰d

唔好再裝修啦

非常同意 真係好多人帶風向 裝修邊間邊間

推

推推

唔好裝修住，今日搞好遊行

同意，push

大家要記得國民黨當年點解會失去美國支持，跟住就兵敗如山倒

一定要令非原生香港人離開香港。

好撚驚喎五毛，唔賺香港人錢唔掂呀？

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

同溫層太恐怖 唔岩聽就唔聽 同柒婆有咩分別

同意。我唔想有手足搞銀行，真的

成日話民意無逆轉 ，邊個敢講？ 裝修正中林鄭下懷！分分鐘仲有機會誤中副車，同埋失去外國支持你塲運動即刻收皮！
停止所有裝修行為！抵制罷買該商户就可以！

趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有 從運動開始以來參與者嘅努力！！ 你見佢哋冇積極制止就知道已經踩入佢哋嘅陷阱

對等武力

係咁 唔係甘

唔好搞vans
最多罷買

五大訴求

文宣要做好

推

唔好再裝修
最多「裝飾」貼post it

推呀唔可以咁樣輸

推呀 我地唔可以令人覺得成為真正暴徒

新口號
裝修完工要大叫
打共救港
PUNISH CCP
FREE HONG KONG

推 好撚認同

只集中最仆街既鋪頭

唔好乜都搞

只要停一陣 全世界就唔記得 所以唔洗過分擔憂

同埋私了就真係要人地主動打人或者打記者先召喚神獸。

但d藍絲淨係影相既話可以警告佢即刻delete相先，唔需要見到仇人咁即刻衝埋去打人，如果唔係就真係令淺黃反感。

裝修過後可以就貼番2張文宣，好多師奶仲未知發生咩事

係時候又要搓下個心

Agree
連登太多人亂吹風

連登呢兩日 不停有吹風POST
叫人搞呢度 搞個度

前線唔好做人地扯線公仔，真係要心水清。

殺完人對唔住
唉至少香港人噴錯會沙冧
班狗？準時四點打住飛機吠吠吠

唔好一有反對聲音就打 破壞
咁樣错到極點

P牌推唔郁

推到人人見到

我覺得央企同黑底可以搞

eg cmhk 中旅社

認同，警犬同政權就係無差別攻擊先淪落到今日地步，我地要攻擊，但要有差別，考慮過
呢排又開始去返早期啲無乜自律咁，最近係多返好多見人影相或意見不同就一黎屌你老母，好多時把聲都係好細個，如果係有真mk 個啲鳩叫起哄撚唔該就收儉下，仲有人地裝修完要噴字啲靚仔淨識鳩噴屌撚閪之類，噴返原因做文宣得唔得

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

集中打黨鐵、打政府先啦
條仆街黨鐵仲行到已經離晒譜
政府部門又係，搞民政署同康文署做咩，上次長沙灣應該上去差餉物業署啦，知唔知咩叫差餉？就係要嚟出糧比黑警

不如文宣成香港進入緊急狀態?

無大台後果
部份勇武唔識自律
之後有人跟
失左理智
輸哂民意

藍黃是政見，黑白是良知
手足要記住自己的良知
不要因為對方是惡魔，將自己變成惡魔

正視聽啦 勁多5毛吹係咪都搞
唔好衝動啊各位

仲有唔該唔好成日噴d操口
無意義既字句

推，有理。
罷買紅資！

致全香港人的信：

我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法, 好明顯是火上加油, 但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況, 政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂， 讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消， 為何區議會選舉這麼重要， 事到至此起碼有八成香港人是反政府的， 所以區區議會民建聯。工聯會一定大敗， 四百多席我們起碼可以攞八成議席， 最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席， 大家要記得 600席就可以算到特首， 只要立法會選舉功能組別做得好一些， 選特首在望， 所以我們的戰場已不需要在街頭上， 不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇， 以下是我綜合我們的優勢。

1) 遊行示威和衝擊 （我方必敗: 武力不夠對方強勁, 他們有真槍實彈我們沒有, 只會造成大量傷亡及被捕）
2) 區議會選舉 ( 我方必勝： 我們擁有八成民意（下個月就選）)
3) 美國 - 香港人權民主法案 （ 我方必勝: 如局世 冷靜下來的情況下， 我們基本上必勝， 不要讓 政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光）
4） 民事訴訟告警務處長（ 我方必勝: 我們現在眾籌基金已快到1億， 主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長， 經過這幾個月， 警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中， 現在已有30多宗控告警務處處長， 未來陸續有來， 下一年警務處處長可能每天都要上法庭， 所以好唔得閒。）
5） 明年6月立法會選舉（ 我方必勝: 我們擁有八成民意， 政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）
6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班, 把所有資源放在 2，3，4點， 特首選舉勝利在望）

所以今次千萬不要中政府的圈套， 他們想我們亂， 我們就更加要安靜， 認清楚我們必勝的戰場， 無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈， 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題， 社會的安寧全靠市民的自律， 關警察屁 事。雖然現在停一停， 但五大訴求， 缺一不可！！！

一名愛香港的普通市民

來自網路上轉載

諗一諗

P 牌讚成
吸引到眼球就夠
唔好將自己擺落個氹度俾人入

希望前線好似之前咁出個割蓆宣言, 對行動出個詳細守則. 一切超出守則既都係777政權老屈.

777最想見到好似67暴動有無辜者死亡. 所以佢將老屈行動升級唔係無可能.

冇睇內容
見到標題負左先

M記係中資！

推 !!!

要推
注意路法西效應

小米幾慘

唔好中計
緊急法嘅幪面法係第一步 下一步一定係推遲區選 甚至乎取消

因為政府知道區選輸硬
區議會選舉 輸咗將來嘅特首選舉就有機會變天
而且當區議會大部分都係民主派嘅人嘅話 就有大量資源可以做更多文宣

所以佢而 政府一定係會用所有能力 煽動 大家越搞越亂
咁樣就名正言順可以搞區議會選舉

其實而家已經開始提名期
大家應該保護區議會選舉順利進行
咁樣就有機會變天

黄背心咁，開咗個頭，好難收。咩人都可以埋嚟搶埋一份，點知邊個係自己人。

去裝修去噴字去跟風威囉型囉私了打人屌人老母影相咪你呢啲，無腦去諗過，係咪都人做就去跟，自己睇完啲野獨立啲思考先得唔得

推，自我檢討，繼續上路

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

3個月前嘅post

好怕應驗

我地唔係紅衛兵
唔係要鬥死意見不合既人

Pushh

係啦完啦完啦
講緊呢d標題成日長他人志氣滅自己威風

依家咪睇緊內文囉
負評比個標題先得唔得？

諗起游 B 話 ： 扑野都冇地方。依家大把地方啦。

推
Child登

想同前線講既去返tg行動group

或者直接落場同手足講

係到講冇乜意義

你咁樣開po只會分化緊和勇

好心做壞事

好

文革 feel 太重，不了。

推

香港人，小心、警醒，良知，
條路我哋繼續行，革命唔係三、四個月就成功，而家人權法案仲未過

我有擔心如果有幾步行差踏錯，香港入面三百萬隻港豬唔知會唔會轉左變藍絲。仲有淺黃唔知會唔會轉舵

利申：有份參加沙田ByeBuyDay

請大家保持獨立思考

推罷買罷用

求幫推，叫大家檢討嘅，睇埋#5

烏合之眾

好多人一見你講中計就屈你做中計撚

都係個句
建議大家都比左
前線岩聽咪拎去參巧!
唔岩聽咪自己圍內再討論
進化再上路!!!

同意 要證明比人地知我地係有目的 有腦
唔係乜都整爛既暴徒呀

推
真係唔好爆咁多，文宣做唔切

721 831

其實條法案真係好重要
我真係建議裝修個規模應該縮細

其實如果將主力集中係麻包袋，班狗應該就會冇咁猖狂，藍屍就係一個好好嘅例子

推呀！ 我地唔係紅衛兵

其實林鄭點解揀星期五去推呢樣野
佢都預左硬推我地會有咩反應
咁憤怒既手足有咩途徑去發洩呢股憤怒
裝修同獅鳥係可以打擊對方
但係都唔係計算係政府身上既成本
正如當初由對準政權
到慢慢將個焦點shift左去警黑警暴
而家好似再比憤怒慢慢shift左去另一個方向

裝修同獅鳥係可以做
但唔係將個核心焦點放哂係上面
點解黑警之前一直派人扮手足
去用火魔法同去破壞
就係想將暴徒呢頂帽硬扣係我地身上
但係而家我地會自動自覺做佢地之前想嫁禍我地做既野
同路人會體諒同情 明白我定既動機同點解行動升級
但攬炒巴佢地好辛苦打既國際線呢
對外國人黎講 佢地睇香港新聞就好似啲藍屍睇CCTVB咁 播咩就信咩 佢地唔會哂時間FC
而我地要做外國文宣去解釋 其實唔係咁容易
國際線可能係我地唯一既救命草

岩啊,緊急法係合法法例,
當林鄭女王開口
世界都認為我地係暴徒

我覺得裝修都算，但係唔好隨便係室內玩火魔法
萬一個消防系統係唔work嘅，隨時變左3級火燒到其他人就唔好啦
同埋係咁玩火魔法真係會搞到消防好忙架

証明就要用行動
而非一味以為做完文宣就可為所欲為

所有人見到有機會出神獸一定要拍片，證明手足有理由出神獸，咪比藍絲老屈

這句早已失效
仲俾人串懦夫

推呀 咪撚再沉醉裝修呀！！！

求幫推，叫大家檢討嘅，睇埋#5

舊post難推，但有新觀點
烏合之眾

問題係班淺黃係會走架

同意，如果只係因為畫面而忽略理念
我會覺得香港人唔配有民主

其實條賤人一直以嚟都一心想翻盤,佢喺假期之前推呢個惡法,佢就係想你哋班友仔喺呢個假期 盡情破壞咁佢就有牌可以上, 站係一個道德高地

都係嗰句唔可以俾仇恨支配, 對準政權 唔好中佢圈套

見到你隻五毛扮勇武真係好撚嘔心

求幫推，叫大家檢討嘅，睇埋#5

舊post一兩個回係推唔返，同埋只回推字推唔起，裡面有觀點就現況去講係值得參考

烏合之眾

想運動繼續落去，唔想時代革命停留喺口號階段

不過無架啦，連登仔好快會迎來最大嘅清算，共產黨就贏，因為連登仔懶得抗爭

Aga

首先，甘你老母！
咪撚朝朝早吹風啦屌，依家邊個五毛呀
冷氣撚冇資格同前線割席呀，你地睇緊戲咋垃圾

克制

咪撚搞vans啦

所以而家係推動大檢討嘅時候

求幫推，叫大家檢討嘅，睇埋#5

烏合之眾

得罪講句 有幾失民意姐 全部都垃圾藍絲既民意黎裝修 工程 保險 交通 呢排幾多行業受惠啊 揸uber 揸的士 揸貨van個個賺到笑
一封路冇巴士冇黨鐵 個個開曬turbo咁搏命踩多幾轉

裝修佬又唔怕冇工開 賣玻璃呢一季又可以出三糧

真正受影響 真係只有酒店 零售

其他行業有冇人因為呢個社會運動俾老細炒先?散工唔計 酒店長工執房都未開始炒啦只係調職落宴客部做茶水咋

做乜都有廢話有意見，現實中就喺屋企涼冷氣

係，仲有呢個post，而家對方嘅技倆開始明顯同呢個post講嘅有關

求幫推，叫大家檢討嘅，睇埋#5

烏合之眾

因為政見唔同就要幫人裝修就配有民主?
我只係接受到對黑修裝架姐

事實好可能好多手足明，但係連登太多5毛帶風向。
資訊戰方面，我地在明，對家在暗。

一大班唔理性既人開始見五毛吹咩就做咩。係要團結，但同時要有獨立思考，係咪打爛人舖頭就係最好方法？

真正大老虎政府唔走去搞？

唔好再俾政府籍口去解釋緊急法點解有需要！
和理非同勇武要合作！

暫停裝修

不是畫面
7.1夠打爛立會

係你個理念不足夠支持你行不斷擴大破壞

而且燒鋪
泱及民居
火冇眼死人點算
這已不是畫面問題

得，我都覺呢啲標題唔好

可以入一入呢個post睇？新觀點講到運動方向，同可能嘅對家劇本

求幫推，叫大家檢討嘅，睇埋#5

烏合之眾

最on9的logic 係：

我哋俾人搶殺=可以亂破壞燒鋪
佢係紅係黑=可以亂破壞燒鋪

其實根本冇logic

仲有一樣野
好多手足脾氣都好撚差
差撚到係真係同人互屌一兩句就已經郁手

Push push push
721 811 831

岩啊,幾時有進一步行動
定退返幫警察遮雨檔太陽取民意

好撚多5毛，連vans都開幾個post話要搞就知咩事。
如果連vans都搞，咁真係會變左暴徒

Yes

一句抵死就為所欲為
真係「進化了藍絲都冇燒人店

根本一開始裝修只會愈黎愈多野屈落我地度
遲啲啲打劫同搞黃舖都會入埋手足數

我覺得中資都唔應該搞
做嘢要出師有名，好多中資除咗係中國人做老闆，其實乜都冇做過
你可以罷買或者攞錢都已經夠了

有咩高見啊,啊生
我就建議返雨傘時代幫警察遮雨檔太陽,你呢?

不用遲啲
外界不少人已屈
根本瓜田李下
再唔停
引火自焚
4個月運動正式玩完

你唔夠膽真攬炒
係攬炒嘅前提下
所有野都係放上台嘅條件
唔對現5個要求咪攬炒

當然 做法唔完美 不過可以接受

的確係咁下,依家即刻去犬局自首先
我預計後日到新彊參加訓練營做你地大師兄

佢哋會話努力文宣啦

Sorry
文宣完不代表你出師有名

冇道理只係詭辯
同林鄭一樣

我認同

推。而家好多post喺到搧風點火

support

推. 唉講撚極啲極端撚都係唔撚聽人講野, 覺得自己岩哂

認同

對家網軍就係想要一切暴力畫面
之前做左已經夠數

和理非一日，0係文宣、口號度：

放大POPO扮抗爭者搞事
放大一日3、4條屍
放大實彈射人

裝修同獅鳥唔係問題
最緊要係有原則同有思考

唔好咁快下定論. 我地所有手足都唔怕違反所謂法律, 但有道德制約, 有人性, 令我地同狗有分別. 我地見到唔同既事都會獨立思考, 去諗係唔係合符基本道德, 例如裝修既原因.

我地係香港係會尊重個人財產受保護, 咁咩情況先會唔受保護？ 就係當財產持有者成為反道德者, 咁裝修呢個行為就係正確. 所以你見到大部份人對裝修黑舖頭係無反對聲音, 因為黑社會本身就係反社會, 反道德倫理。

再諗多一層, 咁點解裝修美心, 中資會開始有反對聲音？我地敝除對家派人做聲勢既因素, 你諗下美心同中資係咪反道德倫理？ 佢地最多係咪只係站係我地既對立意見面？如果你話有反倫理, 其中個關係又係咪咁十惡不舍, 係咪咁簡單易明？ 之所以用罷買, 係因為因時制宜, 用唔同既方法對付唔同既對手, 效果其實都可以達到, 你睇下之前吉野家.

有面露難色既人, 係因為佢地憤怒程度較低, 會保留一個空間畀道德倫理, 去思考對錯. 如果一味憤怒, 唔去謙虛, 唔去思考前因後果, 只係剝奪其他人既資格同權利, 我地遲早會成為怪物, 希望所有手足包括我自己都留意.

唔好比仇恨支配左自己

認同出師無名，幾努力做文宣都冇意義
同埋做文宣都要時間，裝修不斷擴大範圍，文宣跟唔切

同意 勿變真暴徒

但啲裝修佬叫勁都唔聽

通常辯論時都會將對方言論誇張化，以諷刺掩飾自己論點薄弱，我又學下你先：

「反正民意無用，我建議學721咁，見到唔係著黑衫既就打」

推
前線手足辛苦晒

個問題係政府已濫用緊急法
仲可以點？

美國佬個法案仲要時間等

aggar

無辦法 個死結係呢到太多小朋友
無能力去獨立思考 分唔到邊啲係啱邊啲係錯
外加普遍人都太嬲 上哂腦
而家既行為變成純發洩 對實際無任何幫助

有好多激動撚🤣🤣

有新運動發展方向係有需要 但唔好失去焦點 要重新聚焦五大訴求 解散及重組警隊

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

不斷擴大範圍本身已極不合理
燒店簡直玩火自焚 火冇眼蔓延只會令運動陪葬
文宣不是神仙棒
不合理 不應做嘅事
唔會因為文宣變成合理

Yes

成日話人帶風向

人有獨立思考
知對錯有同理心嘅話

多多風向也無懼

Btw 甘你老母

vans唔洗裝修

唔好變成自己最討厭嘅人

罷買慢性消耗佢d 財產
好過立即打爆佢， 等佢可以鋪都唔開慳人工

同意 唔好俾人吹錯風向

推

你估佢真係唔知出咗條緊急法嘅後果咩
佢知 佢根本完全明白
所以政府部門中午12點放工
要求學校3點宣佈緊急法

當林奠前幾日去信美國國會
星期五係到挑釁 火上加油
星期六嘅電視講話你就知
佢係故意地想激起我地嘅憤怒 搧風點火
然後讀出星期六嘅電視講話
開到口叫大家割席 （割佢老母）

大家一定要理智
愈憤怒愈要冷靜理智
香港人 唔可以再輸

尖沙咀/銅鑼灣
陣間見

而家上連登上到好攰

有d黑驚扮可以點

push 大家留意一下裝修post 頭一二頁10個有9個都係p牌係到叫人 係又裝修 唔係又裝修啊

推
唔好比人帶風向

推呀
唔好比仇恨沖昏頭腦

值唔值得係你決定？
唔認同你地行為就唔值得？
你乜水啊

推多次

支持！！！

推！其他鋪頭我哋可以擺買！可以去佢鋪頭不合作！
唔好再裝修！
我呢邊解釋得好辛苦啊。

核彈都唔割

唔好因為裝修風險細就上咗癮咁
唔係間間舖頭都有裝修必要
政府依家就係想將我哋變成無差别攻擊暴徒失去國際支持
要小心處理

推，每一次出手都有大義backup就無死

要

Yes 停啦屌

用一分鐘睇下：

7婆笑住話香港人輸緊

好贊成
P牌都有發言權

非常認同，可惜一班小朋友已經唔聽人講，只係識屌人分化，

死結係太多五毛扮勇武同狗扮手足
我地在明佢地在暗

大家真係要認真思考下邊啲應該搞
唔係唔同意見就要裝修

而嗰班自以為是嘅自以為正義之師
足以令運動死亡

全部中資都要搞
我諗街上全部店應該會被裝修得七七八八

推
如果前線見到不合理既裝飾 幫手禁停啦

我係和理非
我會記實總不割蓆，不篤灰，不分化
今日sogo見

見話搞就block一個

今日見到湯加都俾人裝修，我都唔知點幫手足兜

罷買vans就夠，裝修多左

【警世】唔可以因為有民意支持就亂黎，做事要符合基本原則

我地唔係暴徒

最大共識！

PUSH 保王辦事處同港共建築物

法國黃背心運動就係因為開始變質,啲人瘋狂打爛商舖,甚至搶劫,影響埋無辜嘅人,漸漸失去民眾同國際嘅支持手足們,勿忘初心,如果淨係諗住純粹發洩嘅話呢場唔會走得遠

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

有原則

咪比仇恨支配
咩應該做
咩唔應該做
要諗清楚

重申一次裝修只係懲罰，唔係長期目標，請對準政權

Totally agree and push

呢個時候冇人轉風向la

你裝修正苦，福建幫，黑社會，我地所有人都沒問題

但搞同你政見不合嘅商店有咩用，咁只會輸國際與論

記住美國人權與民主法案仲未通過

記住民主是和而不同，每個人都有自己諗法，我地必須爭取其他人支持

最後，我求下你地睇下呢個
【立場姐姐】關於烏克蘭那場「成功」的革命

原則啊

啱啊

同意
同埋攪完舖
南亞人入去偷錢
依幾日既事
政府似係計劃好左
個林7去完中共國慶後
急住落依條法
似係plan好哂
佢就係想我地攪亂d

非常認同！

條八婆處心積慮一心要翻盤

趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有 從運動開始以來參與者嘅努力！！ 你見佢哋冇積極制止就知道已經踩入佢哋嘅陷阱

我哋要做嘅嘢就係要令唔支持我哋嘅人都要支持我哋，令原本支持我哋嘅要更加支持我哋 ，試問聲你咁樣做可以咩？

裝修post呢個最正路

同意
大家目標要清晰
呢d罷買就得

認同pish

裝修商家先會驚 先會比壓力政府
呢家十八區開花 警察做唔切就開始轉風向話無用

我屌你老母
呢啲先叫做實事 目標係中資黑底好清晰
呢啲先確實影響到大商家同政府

目標太多令人覺得我地見到政見不同就打
目標集中令人相信出賣港人既先比人打

裝修只可以集中幾個目標呀兄弟
vans不可搞
中資就唔好搞往 （因為太多啦， 同埋未正式賣港）
福建，美元先係抵死

集中目標，p牌深黃的睇法

你倒番轉去講都可以吸引人去睇同埋感覺好好多
eg. 想係依個關鍵時刻贏既，入黎望一望
大家想唔想贏？有d野想講, 我想問：大家想唔想贏？etc.

加油

裝飾比較好，大把劣根性既人趁火打劫，
我哋要對準個政權問題

幫推 支持樓主

請暫停裝修！

Be humble, be water

P牌想推

笑撚死
2019仲講緊
我不認同你 但我會保護你不認同我的權利

你班撚樣以為自己係民主國家？
定覺得自己冇大台真係好有行動力？
真係抵你班支那港人做奴隸
民智太低

推 要保持冷靜先可以一齊贏

係因為中國人性格鍾意調和折衷啫
乜撚都唔啱，覺得自己係智者

迷戀孫中山，但忽略孫中山嘅破壞

好認同 如果唔比有其他聲音出現，等同文化大革命班紅衛兵咁，合曬林奠心意，最後再用緊急法封曬所有野。玩完

831

連登仔割咋
落街聽下街坊講乜啦

推, 依家連登多咗中老年手足睇, 防止佢哋被帶風向係必要嘅

同意，其實吉野家應該未去到需要裝修嘅程度，希望大家裝修塗鴉分清楚嚴重程度

推呀！

push! 手足保持冷靜，唔好亂裝修，唔主動打人，但唔好企定定比人打

裝要裝d真中資
有幫政府打壓我地既

同意 幫推！

pppish

請你地符合比例原則

Pish.

agger
開始反感

商家佬有錢, 你咪慢慢裝修, 又有保險CLAIM, 影響商家

認同，推，手足共勉之

推唔到照推

幫推
Vans 罷買就算啦
唔好搞人

唔割席，但一定要檢討，大家都係想贏

人地將隻鞋落架
都吹到可以爆人鋪

我期望：罷買，上twitter唱鳩衰佢，facebook屌柒佢

吉野家單野成2個幾月前, 果時都係玻璃貼下MEMO, 依家就爆曬成間鋪, 根本就同原本件事無關係, 只係我地底線又再後退一大步

岩呀
仲話要爭取民主自由
但就唔接納意義不合既人

vans擺買得啦

真係好同意
天琦都講過
我地要諗清楚每一步行動會令我地離目標越來越近 定越來越遠

D人成日用天琦果句抗爭係無底線, 但我諗天琦果刻都無諗過係依家咁樣

有人連天琦都藐已經

好想個focus 去番政權，唔係單純用破壞，要把破壞轉化為目標

無底線係可以 但要聰明咁去無底線
無理由手中有好牌唔識用 求9其打哂出去就算
當然要好好編排手中嘅好牌 以達至最佳效果

屌你張圖做乜撚, 嚇撚死

咁講丫
人哋講呢句可能好心水清，知道點為之行得通，點為之仆街

岩聽 推

保險一定要受理？你係咪搞錯啲野？

雖然現場大家都好有禮
但每次新聞都係影到啲鬧廢老
大家可以控制下情形

多謝你既理解

根本係 大家都是中國人 都有強國基因子係入面
一唔岩聽就要打就要殺就比人狂屌老母 罵分化五毛

呢d事一直都有發生啦

裝修係副線，訴求係主線，就係咁簡單

黨鐵呢招好仆街

最多CLAIM唔足姐, 點會唔受理

推爆佢

你同班黑警講野冇分別

阿Sir做野 使乜你教 關你撚事

全民和理非追究林鄭搞亂禍港 學生變暴徒指鹿為馬

人為或暴動原因可能唔受理, 要睇條款, 唔同條款唔同價錢

入返個正題, 如果你地係中資老細, 舖頭畀人爆畀人燒到七彩, 一定會拉隊, 叫埋成班港區人大同政協垃圾一齊同7婆講要繼續用緊急法, 中資點會因為你扑佢就唔撐政府, 佢地財雄勢大, 爆一個當0.0001傷. 黑社會舖頭就唔同, 佢地以香港為家, 見得光既資產可以有幾多, 叫救命又未必有人理, 可能個個食花生睇戲. 所以純講效果不談是非, 一定係搞黑底效果大.

推
河水不犯井水
對方出口我地咪出返口就夠
對方郁手先自衛

有懷疑popo 破壞商店後上咗警車

分級別，唔好下下裝修

我好認同 大家要諗清楚

同意
各手足加油
對準政權
對準目標

何妖個到都無人接保險
接你生意得 比好高保費囉

岩 支持
對準番目標

推！！

要記得所有野都係政府錯

呢個PO證明勇武手足清醒有智慧
有你地就放心
五毛番去含撚

同意樓主

第一：裝修藍/紅店開始同自由市場價值違背
所有人擺食擺買就夠搞死佢，只係需要時間顯示成果
而家d人好心急每次出來都要做到野
但其實每次集會遊行搞到變死城個經濟衝擊就已經唔細，只係需要時間反映

第二：被臥底煽動或領頭搶野
黃背心運動就係因為出現搶劫而死
問心你地係咪覺得要搶野先，搶野係唔係百害而無一利？
無好處的話點解要製造個空位比臥底有騎劫件事既機會

外國好多左膠豬，唔好奉旨覺得佢地唔割席，佢地民意轉小小都會影響民主法案通過既可能

agger
之前有個post講比例原則講得好啱
vans又冇直接害手足 罷買就夠
中資如果唔係好似美心咁去聯合國屈示威者其實都唔應該裝修

其實香港人唔係蠢, 咁多往例, 帶風向分化, 勇武同和理非既人都分得好清楚, 就算點估催, 大家都知之後要點做, 呢D 帶風同分化其實作用不大

唔贊成搞vans姐，罷買咪算，對準政權la

自律 有規矩有底線

支持呀
不割𥱊 不篤灰 大家加油

啱，d行街post完全被裝修同埋鶳洗走晒

香港人唔好慣呀 一定要有解釋 防暴入醫院拉人

唔應該亂搞藍鋪，佢地純政見唔同，無明顯做過咩害人之事
你話福建幫斬人，搞都係搞斬人果間鋪

黨鐵唔同，831唔交cctv ,多次令市民受害

比d耐性，唔需要搞360 美心 商務中資鋪，1間地鋪租5萬up, 商場內鋪3萬up月租， 未計人工入貨錢，後生仔比d耐性，一齊罷買，半年至1年到實執。

耐性係成長一部分

獨立思考各位手足

幫推 大家要冷靜諗清楚

唔好俾人 乘機偷嘢呀！！！！

人不犯我
我不犯人

我朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的🙁😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下

連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。

而家係佢推出左蒙面法，係出師有名

左膠、五毛on9
唔代表外國人係戇鳩
呢種程度嘅暴力係外國人眼中完全唔算係乜嘢

美心同埋優品360係罪大惡極
完全冇饒恕嘅空間

美心同福建幫罪大惡極，完全冇饒恕嘅空間

完你老母成撚日用烏克蘭同香港人比，人地出完矇面法係全民無底線抗爭，香港人呢？亂世當前喺到講守則講過火，革你老母命咩

Can’t agree more tui

推唔到

我已經幫咗好多老野裝連登，點解大家唔做？

五毛講兩句就跟佢做咩

就係要全面緊急狀態
逼出解放軍

好想同各前線講聲加油，但記得認清楚目標
永不割蓆，香港人加油

咁講點解想掉官落垃圾桶？
佢地冇發聲權利？
Come on 去到呢個時候仲咁多道德包伏

要以智取勝
裝修太多會反感 或 變質

破壞都要有正確目標啦，而家既破壞行動係進一步剝削市民既生活。你破壞警署或者d 政府建築物真係無咁大影響。破壞atm 同mtr 只會影響平民既生活，政府不痛不癢，咁樣落去只會變真暴徒。

推

你越搞得多
就幫林鄭越證明緊急法有需要
我地唔係要所有人驚左我地

agreed

P仔推唔到，但認同，我唔識點樣理性有道理咁反駁藍絲指控....

有用post
推上熱門

其實連登係咪拉剩裝修佬？
101 開槍 印尼記者慘傷眼 緊急法極權 便衣開槍
單單都係核彈
但係依家成個熱門都係裝唔裝修

push，天琦叫我地要冷靜

裝修狗車，易文宣，好過不斷擴大其他商舖。

推推推推推!

大家要聚焦五大訴求

出聲講少少理性意見D人就話係五毛block , 點出聲？

認同except中資
範圍太過大
香港有幾多嘢唔係中資，除咗得啲小舖

其實特許經營同合資（星巴克、U購）嘅就放過佢哋！起碼唔好刑毀。

起碼破壞地鐵同輕鐵果D, 有免費車搭， 其實係惠民

Support

大把人放工放夜班無車返屋企，人地點會貪個一兩程車，分分鐘係停係中間，未到目的地就叫人落車，咁樣既免費點會有人要？市民只係想返屋企。
如果生活都照顧唔到，點樣支持示威者？

Hong Kong needs international support

叫人唔好攪完氣，360做生意商舖嘅係扮緊正當商人
你地班中資咪共匪嘅魔爪囉，滲透整個香港吸香港人血，斬魔爪100%係對準共匪政權斬緊，共匪爪牙唔好諗住扮傻仔

於電光火石間，幫佢哋裝修嘅勇武表現英勇克制，行為果斷！
我認為絶對係合情，合理，亦都係非常合適嘅做法，佢哋無做錯！

Tui!

裝修唔差十日

巴打都係發夢姐 但真係做每樣野都要思考
唔係一堆人係網到話打乜撚爆乜就要跟住黎做
出得去每一個都係獨立思考個體

幫手推

只有政府,黨鐵,優品360同美心係目標,唔好裝修其他

up一定要推

唔可以中計

絕對要保持刻制呀大家

我覺得暫時唔好再搞住好d

裝修中資根本唔係問題 驚咪唔好用中資銀行
及早阻止中共再經濟殖民香港

推！唔好俾憤怒遮蓋自己雙眼！

推呀
唔好搞到神憎鬼厭
班狗輸就係輸在之前見人就咬所以俾人屌

今日裝修緊，放埋火，點睇？

感謝手足 大家團結

不過係中旅社

要推
唔好打得咁過份

推
Btw甘你老母

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃用錢懲罰 冇必要樹立咁多敵人 要遠交近攻

我都唔認同搞vans 但唔好乜都話鬼

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃就大大力攞錢掟佢

前線勇武已經被共產黨大量混入，製造事端，黑白兩道都係林鄭演戲，我已經見到事情好快結束。

你唔會天真到可以一步到位，可以做到中資侵港下嘛？攪好獨立調查委員會先啦

對住班賤人，自已都變成賤人?
慈悲與智慧 雙修。
願榮光歸香港。

岩呀，你條仆街咪係共產黨囉

收啦 一日冇雙普選 佢點調查根本都冇公信力

P牌想推推推 唔好比政府五毛揾到位入 大家罷買算

星期2全部中資比人圍到開唔到工 會點算？

你咁樣只會沒完沒了，比左普選你，你到時又要港獨。示威者唔妥協、唔做少少退讓，根本唔會有結果

唔好裝修啦

連登軍師可唔可以收皮

裝修見好就收
唔應該依賴一種方法抵制
裝修目的係裝修一兩間紅店黑店
令到其他紅店黑店唔夠膽對示威者郁手
先為之最大效果
一邊Keep住民意一邊應付敵人
唔好唔記得我哋嘅原意
而將成個運動變成純粹嘅破壞
香港紅店黑店太多,你打唔晒
仲有裝修過後keep住文宣拉返民意
之後keep住擺食 抵制即可

最後希望大裝修以不破壞公眾安全為起點考慮

利申:核爆都唔割

【重申】通訊兵加哨兵好重要

變哂連衛兵

好多淺黃唔認同或唔明點解要裝修，這會分化民意。唔做裝修不會影响民意。 請冷静，不要仇恨。集中訴求。

推呀 唔好中計

唔好變成紅衛兵

推到大家考慮多小小

原來係五毛 浪費自己時間覆你

推
支持
岩岩番到自己區

唔好裝修上癮先得

冇得退讓 五大訴求 缺一不可 講完

每次集會都是會出黎十卜
屋企人係唔可以話係藍 但係都絕對唔係黃
佢地唔支持政府 鬧黑警 但係更多嘅係鬧年輕人係暴徒 周圍搗亂 打爛曬啲嘢
我個人係咁睇: 好多香港人(35-70呢群人)同大家一樣 對政府對警隊好不滿 但係大部分嘅佢地唔會主動表達 以個人利益為先
其實我地要呢場運動成功唔係應該和平示威咩
越係暴力破壞得越多只會慢慢失去呢班人嘅支持唔係咩
我明白大家會激進係因為大家嘅無力感 覺得和平已經唔work
但係破壞好似真係唔係一個最好嘅辦法去繼續呢場抗爭
真係純粹想知道點解要破壞 no offence...😭😭

算尻數啦
成班民意撚
無人想割呀

極端風向撚收皮

push!!!

推阿

推，不割席，可檢討

認同內容！但個標題就

推...根本已經有大量黑警同餓底准備開始想裝修其它舖頭屈落班義士到.尋日係街吃支煙仔時已經聽到有兩位大叔係度講.其實我地約幾條友蒙面著黑衫都可以去爆二手名錶既勞..兩個都夠做啦！記住有人唸到就一定有人渣去做！

外出大把人未返屋企, 推返今天post

自己覺得做咩岩咪自己去做囉 兄弟爬山 各自決定
人地做咩關你撚事 風險就人地受
自已就嘆冷氣控制其他人 你咩資格去控制人地

推
好認同

手足要有禮貌呢個真呀
係Facebook 屌同路人屌到開花真係好鳩

推推推推推

認同...要等 美國過到人權法案

推
罪不至死

block 鳩我囉 你既世界只係得一種聲音。你唔妥協，只係你幼稚。

up

咁富臨點解要搞

之前個啲當係831、黑警開實彈、新屋領市民太嬲要發泄就算
文宣方向都應該係咁
之後最好跟返顏色分類做法

繼續推

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

真係保持冷靜好麻...

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

希望各位裝修前都諗一諗,因為外媒而家一直講我地破壞
佢地唔會深入了解我地點解要去幫D鋪頭裝修..
利申 核彈都唔割架啦

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

其實你地知唔知乜撚野叫成效

[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

不分和勇

要對得住一班被捉、虐打、強姦、殺死嘅一班手足 並唔係要互屌，而係要互相back up 呀各位，記得一仵事，我吔要蠃，再接番佢哋出黎！

求下大家

手足冷靜，唔好俾仇恨佔據晒腦

Bump

同意，忍多幾日

請勿再裝修，完全中林奠同中共下懷。
佢地大唱特唱啦。

請手足冷靜坐低，我地一齊搵前面啱用嘅策略。

千祈唔好再俾彈藥中共呀！!！

香港人 齊上齊落 不割蓆 不篤灰

停裝修

絕對認同！！

推呀!!! 一定要等美國個法案過左先!!

對！嗱，核爆都唔割，但明顯有伏，唔好俾淋病玩。
無大台唔等如無腦，唔好中計！

我識嘅前線其實都怕拉。
會「被自殺」喎！最少都打鑊金。

只有「喬裝前線」先係真唔怕拉。

香港人 反抗

我會推呢個post

前線勇武手足，割呢就一定唔割嘅。
不過只係提醒下啫。

真係唔好功虧一簣，唔抵。
老hi都等民主人權法案過左先啦好嘛，
我相信全人類等左呢個核彈好耐、好耐㗎喇。

我愛你地㗎勇武手足們

利申: 唔係叫手足完全唔裝修，係要諗清楚邊啲只係罷食罷買就得，邊啲係要去到裝修嘅地步。鶳同樣道理。

Yes.
亂世中有清晰思考至為緊要
最近勇武活動都多 前線手足都開始疲勞
或者會因為精神壓力太大而做錯dd決定
但即使點錯 都唔會割

而且我相信前線做啱既決定遠比做錯多幾十萬倍

大家一齊繼續學習同改進

各位聽下我意見如何。。好多謝勇武4個月嚟保住香港，迫到港共中共發癲，比美國借口推香港人權法。

但係嚟緊蒙面法覆核，人權法審議，勇武不如試1日2日或直至香港人權法過左(10日??)為止都由和理主導，和理係時候上街幫番勇武捱

勇武呢段時間休息，補充裝(和理會捐)，食下中藥(國難中醫有藥)調理下，等文宣有時間綜合咁多單死亡失蹤濫打事件，大力宣傳，比所有人記住仇恨

講真：721，831，929，101等等好多手足被拉，可能被殺，未揾返，大家未有時間整合資料，如果暫時上半場休息，文宣可以綜合下資料大力國際宣傳

和理要日日做嘢，連儂牆，唱歌，鳩叫，和平行街，快閃行街唱歌都得，比國際傳媒影相。最重要係被彈藥啲美國議員塞住啲比中共收買嘅美國議員把口，等BBC, CNN呢其想轉風向嘅暗紅記者收皮

和理要代勇武硬食警暴，不過如果港共政府繼續鎮壓和理咁就仲好， 大大個位比國際入港共係真獨裁

到時你先考慮即刻出嚟10倍奉還，無人會有聲出

以下轉自民記公海，參考下：

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

============

分享下我呢D中年開始唔使做的人的睇法［唔知會唔會離地。］

我地根本無勇武派，所謂勇武根本無武力，佢地正名上來講應該叫＂行動派＂
而其他人老實講和理非其實只係＂跟從派＂
林鄭口中的大台，就係指行動派，行動派其實你地唔需要再保護和理非，和理非已有覺悟。其次，行動派係所有活動的主心骨。林鄭已去到垂死地步

１。重陽節要止息干戈。
原因：連自己人由其行動派都要休息，同埋我地需要時間去懷緬先賢先哲。如果要出去，可以去太子緬懷先賢。
行動派必須休息，要記住你地唔係一個人，你地背負整個運動的主心骨，背負緊太子及新屋嶺死去的人的志願，你地唔可以因為累而失敗。

２。唔需要抗大打擊不同商戶的力度，
行動有時，休息有時，其實家下暫時係最好，點解？因為條街十室九開。一條街十個舖位，九間都欣欣向榮裝修美觀。［雖則比７７７搞到無生意。］其實大家一出門口就睇到事實係點，事實係點？事實係成條街咩事都無，ＴＶＢ又扼我老母，爆舖？無呀，明明成條街都完整。

唔需要急於擴展同尋找不同新的打擊對像，一時間大量攻擊，如同白衣人７２１無差別攻擊。另外美心吉野家未裝修好，未裝修好你點幫佢裝修呢？佢地都要時間先裝修你先幫佢裝到修。

３。需按照出面所講紅裝修，黑裝飾，藍擺買
對於已投降的店舖，需要網開一面，如果你往死裡面打，咁以後就無人投降。
［當然吉野家，美心呢Ｄ已犯死罪，投唔投降都可以往死裡面打，因為用於警錫世人。對於二坡坊之類，遊行日行過貼下貼紙裝飾下咪算囉，因為］

４。謝絕攻擊民生設施。

我地唔係暴徙，爆左民生設施影響唔到差佬，政府。

５。不割席任何行為。

過火行動必然為差人做，例如汽油彈攻擊記者。
但如果無端端有人用火攻擊美心等。。。我唔會批評，只會拍手，原因：手足做＝好野，差佬做＝你當ＦＢＩ傻，一定查到，人地係香港經營左百幾年。

最重要一點。。。。街坊落街接仔係必須。平時屋企的二手鞋衫唔好扔，有必要拎落街比人換。
落街接仔，一開波講到明自己唔係差人，約法三章唔講任何發夢野，當住人面比漂白水甚至比個廁所地板人地燒左自己件衫，比個廳人地訓一晚，可以的話煮多個面比人做宵夜，第二朝安全大家兩忘於江湖。

推，大推

十萬個認同
過晒火位，最後影響既係邊個？
係市民，係我地啊
唔想場運動比人濛上污點
加油💪🏻

係值得諗得

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

再比人地捉住個鼻行就真係輸。 共產黨最想見到同最叻就係使你地自己人打自己人，階級鬥爭，鼓吹仇恨。

十分同意
行錯路真係會仆街

推，記住仇恨而不被仇恨支配而亂咁做嘢係大家今個星期嘅功課

面對惡魔，要用仇恨作動力，理知做後盾

驅除惡魔，光服香港

Damn true pushhhhh 勇武忍多幾日 等人權法過

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

成日出埋啲不信任前線嘅po做乜撚，俾位啲五毛抽水

推，認同。

乜嘢叫道不同？大家都係面對極權，點解唔可以聽下唔同人意見，你可以聽完唔接納，但唔係咁樣割蓆。你咁樣同對家極權有乜分別？人哋專業人士出嚟行一樣冒著風險，又出錢又出力。而且係專業介別少一個就少一個，唔係人人可以加入去。
成日叫人核爆都唔割，你就割人先，依家我哋好多本錢割咩？現實係無槍無炮無權已經係輸左大半，要裝修都指定對象丫，美心個啲罪要致死？咁多福建富臨你唔拆？因為美心好蝦啲？

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

對手想污名化個運動，對準政府和黑社會。

你冷靜d先，有哂上文下理，睇哂先好唔好。邊一個字係令會係要割蓆呢？同埋我係支持緊喎，明明大家方向一樣，你就為屌而屌咁。係咪想分化先？

中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就納税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用，唔搞黨鐵交通燈起碼方便散水，淺黃又番到工，民意無咁損耗，搞中資我諗唔到有咩壞處，我寧願咩都唔搞就靜係搞紅色資本，起碼有作用，對準權力核心，香港人要醒下，只有共產黨係香港問題上付出既代價大過比真普選我地時，我地先會贏。

推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野